【互動改詞】聖誕節，你一個人在家打開playlist，聽到的竟然是⋯

12月24日平安夜，單身的你正獨留在家，百無聊賴。
想到今晚無數MK仔攬住條女砌，不知多少處女從此失身，你不屑與這世界為伍，覺得自己是一股清泉。
你憤然開了一枝Glenfiddich 18年威士忌，連飲幾杯，然後打開playlist。
不知道是否喝多了，你發現你聽到的歌跟平日不太一樣，你聽到古巨基的聲線正在唱⋯

我發覺 有碌鳩 彷似沒有
聖誕節 一個毒 像個柒頭
而終於相約到 是馳名飯托 慘過做狗

你聽到的下一句應該是：
A. 入夜後 與死黨 一間房瞓
B. 日夜做 見爸爸 剛好想呻
C. 日夜做 見爸爸 想雞姦佢

A

痴線post
夕巴好似堅寂寞

D. 聽唔到下一句，因為氣已絕

我發覺 有碌鳩 彷似沒有
聖誕節 一個毒 像個柒頭
而終於相約到 是馳名飯托 慘過做狗

入夜後 與死黨 一間房瞓

你聽到的下一句應該是：
A. 佢被竇 有新女 鬼殺咁嘈
B. 看見了 佢屎忽 起勢咁聞
C. 卻霎眼 看出他 屎眼有紋

C

我發覺 有碌鳩 彷似沒有
聖誕節 一個毒 像個柒頭
而終於相約到 是馳名飯托 慘過做狗

入夜後 與死黨 一間房瞓
卻霎眼 看出他 屎眼有紋

你聽到的下一句應該是：
A. 而啲屎漬太深 是從來未覺 太內疚擔心
B. 來枕邊揸個撚 但床前被拒 佢大腳一伸

痴撚線

夕爸個id 又6又9又0,好hehe

我發覺 有碌鳩 彷似沒有
聖誕節 一個毒 像個柒頭
而終於相約到 是馳名飯托 慘過做狗

入夜後 與死黨 一間房瞓
卻霎眼 看出他 屎眼有紋
而啲屎漬太深 是從來未覺 太內疚擔心

最心痛是 切得太遲

你聽到的下一句應該是：
A. 要一刀切 不可等數個日子
B. 切得講究 雕通雕透插段詩
C. 決心一次 伸出風扇變肉絲

唔講我都唔知自己id 係咩

0

三句都唔明

好正

Jm9 砌成首歌出嚟？

我發覺 有碌鳩 彷似沒有
聖誕節 一個毒 像個柒頭
而終於相約到 是馳名飯托 慘過做狗

入夜後 與死黨 一間房瞓
卻霎眼 看出他 屎眼有紋
而啲屎漬太深 是從來未覺 太內疚擔心

最心痛是 切得太遲
決心一次 伸出風扇變肉絲

你聽到的下一句應該是：
A. 盲目地切割 磨磨磨成十萬絲
B. 磨成肉醬了 能留為成份造紙
C. 完全拔斷了 才明瞭無藥就醫

你以為我明？

B

唔好再飲喇屌

我發覺 有碌鳩 彷似沒有
聖誕節 一個毒 像個柒頭
而終於相約到 是馳名飯托 慘過做狗

入夜後 與死黨 一間房瞓
卻霎眼 看出他 屎眼有紋
而啲屎漬太深 是從來未覺 太內疚擔心

最心痛是 切得太遲
決心一次 伸出風扇變肉絲
磨成肉醬了 能留為成份造紙

你下一句聽到的應該是：
A. 用私處做信 聖誕夜寄我心意
B. 造紙太賺嗎 註冊做獨市生意
C. 便不怕浪費 抹糞後掉去沖廁

a

強帖留名

我發覺 有碌鳩 彷似沒有
聖誕節 一個毒 像個柒頭
而終於相約到 是馳名飯托 慘過做狗

入夜後 與死黨 一間房瞓
卻霎眼 看出他 屎眼有紋
而啲屎漬太深 是從來未覺 太內疚擔心

最心痛是 切得太遲
決心一次 伸出風扇變肉絲
磨成肉醬了 能留為成份造紙
用私處做信 聖誕夜寄我心意
最可怕是 寄出要及時

你下一句聽到的應該是：
A. 寄失封信 碌鳩慘變了歷史
B. 信差休假 碌鳩都雪進郵筒
C. 太多失血 醫生逼我駁義肢

我發覺 有碌鳩 彷似沒有
聖誕節 一個毒 像個柒頭
而終於相約到 是馳名飯托 慘過做狗

入夜後 與死黨 一間房瞓
卻霎眼 看出他 屎眼有紋
而啲屎漬太深 是從來未覺 太內疚擔心

最心痛是 切得太遲
決心一次 伸出風扇變肉絲
磨成肉醬了 能留為成份造紙
用私處做信 聖誕夜寄我心意
最可怕是 寄出要及時
寄失封信 碌鳩慘變了歷史

你聽到的下一句應該是：
A. 旁人問個夠 有無見過我張紙
B. 無能力接駁 要性快慰靠手指
C. 憑蘿蔔接駁 見我愛見的相知

我發覺 有碌鳩 彷似沒有
聖誕節 一個毒 像個柒頭
而終於相約到 是馳名飯托 慘過做狗

入夜後 與死黨 一間房瞓
卻霎眼 看出他 屎眼有紋
而啲屎漬太深 是從來未覺 太內疚擔心

最心痛是 切得太遲
決心一次 伸出風扇變肉絲
磨成肉醬了 能留為成份造紙
用私處做信 聖誕夜寄我心意
最可怕是 寄出要及時
寄失封信 碌鳩慘變了歷史
無能力接駁 要性快慰靠手指

你聽到的下一句應該是：
A. 要錫要摷要怎麼也好 不怕色誘清淨心智
B. 去到廁格靠飲筒駁好 先至敢去小便一次

有冇咁勁

我發覺 有碌鳩 彷似沒有
聖誕節 一個毒 像個柒頭
而終於相約到 是馳名飯托 慘過做狗

入夜後 與死黨 一間房瞓
卻霎眼 看出他 屎眼有紋
而啲屎漬太深 是從來未覺 太內疚擔心

最心痛是 切得太遲
決心一次 伸出風扇變肉絲
磨成肉醬了 能留為成份造紙
用私處做信 聖誕夜寄我心意
最可怕是 寄出要及時
寄失封信 碌鳩慘變了歷史
無能力接駁 要性快慰靠手指
去到廁格靠飲筒駁好 先至敢去小便一次

……
歌播到這裡，突然你眼前出現一陣煙。
煙霧散開，有一個有透明翅膀、頭上有光環的仙子出現在你面前，你仔細一看，她竟然是馮盈盈！
你驚訝：「馮盈盈？」
她說：「冇錯，其實我嘅真正身分係一個仙子，頭先聽到你嘅歌聲，估唔到世界上竟然會有人毒到平安夜想切咗自己碌鳩，令我大為感動，我決定為你實現一個願望。」

呢個時候，你先驚覺原來頭先你唔係聽到古巨基嘅歌聲，而係你自己隨口亂唱。
你心想，好在你平日有上連登，與讀恆大又如何一班巴打切磋改詞，才感動到馮盈盈現身。

你會：
A. 要佢令呢個世界冇聖誕節
B. 要佢變一個人出嚟陪你
C. 摸佢個胸
D. 拒絕要個願望

你平日經常一邊看學是學非一邊打丁，看見馮盈盈出現在你面前，你如何能按捺得住獸性？
你使出雙龍出海，要摸她的胸。
然而馮盈盈也不是盞省油的燈，她似乎面對這種環境很駕輕就熟，兩手隔開你兩臂，直入你中路，擒住你的胸脯，不停搓不停搓。
你被搓得欲仙欲死，無能力反抗。

你會：
A. 向佢求饒
B. 逃走
C. 向佢許願

adore

你亳無還擊之力，只得求饒。

你：「停呀停呀⋯⋯我唔揸你波喇⋯⋯屌你老母救命呀！」
馮盈盈見你那麼毒那麼可憐，便好心放過你。
她低下頭，狡猾的一笑，說：「放過你都得，罰你陪我出去行吓。」

平安夜，街上人來人往，你和馮盈盈走著走著，來到中環海濱。
你不禁好奇：「其實你唔係有男朋友㗎咩？做乜平安夜咁得閒。」
只見她好像有些苦衷：「其實我都好想可以好似佢哋咁撚幸福。」
你看著街裡愛人一對對，便說：「我明，我明呀⋯⋯」
她說：「你明？」
你猜想她跟男友之間可能有些事不便說出，你說：「如果你有難言之隱嘅話，可以乜都唔使講，我今晚隨時都喺度，反正我好撚得閒。」
她說：「你呢？點解你好似好孤單咁？」

你說：
A. 「孤單？而家咪有個人戇鳩鳩喺度陪我。」
B. 「咁你變個人出嚟陪我。」
C. 「真正嘅連登毒撚係唔需要人陪。」

你說：「咁你變個人出嚟陪我。」

馮盈盈說：「好啦見你咁毒，我就答應你呢個願望啦。」
你說：「好嘢。」
她說：「請你合埋雙眼，集中精神諗住一個人，我就可以變佢出嚟陪你。」

你閉起雙眼，想著的是：
A. 謝安琪
B. 杜小喬
C. 馮盈盈

你心目中第一位的女神，就是淫Kay謝安琪，你閉上眼只能想到她。

馮盈盈說：「得喇。」
你睜開眼，果真看見謝安琪在你面前。
你驚奇地說：「淫Kay 你唔使陪老公咩？」
Kay 含羞答答地說：「我係平行世界嘅謝安琪，雖然個樣同名都同呢個世界嘅謝安琪一樣，但我唔係呢個世界嘅歌手謝安琪。」

你心想如此更妙，或者這位謝安琪還是處子之身。
馮盈盈見你含情脈脈看著Kay，好像有點不是味兒。
她說：「咁我唔阻住你哋，我過主喇。」
說罷就化成一縷輕煙。

你覺得馮盈盈真是莫名奇妙，但也不要緊了。
你把臉湊近Kay，她豐盈的雙唇之間微微張著，你再也忍不住了。

你會：
A. 嘴佢
B. 帶佢去爆房
C. 上連登開post

都估到

符合人設

能夠和連登仔女神謝安琪過聖誕，你當然要炫耀一番。你上連登開post 「同緊謝安琪一齊，你問我答」。

沒想到連登仔並不相信這回事，紛紛指你是假膠，甚至笑你戇鳩仔，你十分氣憤，只有你的知心好友讀恆大又如何留言表示相信你。

Kay 看見你不停用電話上連登，不但沒有怪你冷落她，更說：「睇緊咩，我都好鍾意上連登。」
你心想：「真係賢妻嘅感覺，好幸福呀。」

這時你會：
A. 同Kay 一齊睇成人台
B. 叫讀恆大又如何出嚟揾你哋

B!

為了證實你開post 所言屬實，你告知讀恆大又如何你的位置，叫他出來找你們。

等候讀恆大又如何期間，你和Kay 一起瀏覽連登創意台，看了很多改詞post，間中還一起取笑連登仔的教會歌。
你笑得開懷：「睇吓呢個梁夕，邊撚間教會呀？哈哈哈…」

不久，讀恆大又如何來到。
他作揖打招呼道：「在下讀恆大又如何，見過兩位。」
看來讀恆大又如何受過高等教育，是個知書識禮之士。
Kay 大方的說：「hello 你好。」
而你好像毒撚一樣微微點頭。
讀恆大又如何：「小姐有禮。」

天忽然下起大雨，行人爭相避雨，你們三人跑了好一段路程，已經渾身濕透。
你看見Kay的身材在濕透的衣服下若隱若現，不禁色心又起。
讀恆大又如何提議：「寒舍就喺附近，既然落雨，兩位唔介意就嚟屈就一下。」
你心想一直躲在屋簷下也不是辦法，便說好。

你們進入讀恆大又如何的家，他家裡除了一張床之外，周圍都放滿古今中外的書籍，果然學富五車。
Kay 因為被雨淋濕了，所以到浴室洗個澡。
讀恆大又如何換件衣服，打開家門，說：「我落去買啲嘢。」
你有點愕然：「吓，咁我點呀？」
讀恆大又如何：「唔使多謝我，睇你個樣都唔識去爆房㗎啦，安全套喺床頭，走先call 我。」
你感激道：「唔撚該晒呀巴打。」
他說：「食色性也。」
說罷就出門了。

你等待Kay 洗完澡。
她從浴室出來的時候，身上只圍著一條毛巾。
她因為你目不轉睛的看著她，臉上一紅。

想到今晚是平安夜，你會：
A. 嘴佢
B. 除佢條毛巾
C. 去沖涼

純文字討論

示意圖
FYY仙子

平行世界Kay

笑死我
期待樓主再作第二首互動歌

跳到去恆大

咩事

你心想，既然Kay 都洗好澡，你也要洗乾淨來迎戰她清香的身軀，反正今晚有的是時間。

你在浴室裡正洗澡洗到一半，發現自己的內褲遺漏了在外面。
你生出一個壞壞的念頭，呼叫Kay：「淫Kay 可唔可以幫我攞條底褲入嚟？」
Kay ：「好大浸除嗰條？」
你：「係呀，唔該你。」
沒想到她竟然聞到你的氣味，想到這裡你已經興奮了。

你故意走到浴室門後，不留在浴簾裡面，待Kay 一進來就會立刻看見脫光光的你。
Kay 手執內褲，慢慢打開浴室門。
原來她已經把衣服穿回。
薄薄的蒸氣之中，她看見你近在眼前，她害怕得馬上用手遮掩自己雙眼，遮的時候，你的內褲仍然勾在她的姆指上。
你用身體逼近她，把她的雙手緩緩移開。
她渾圓的眼睛注視著你赤裸的身軀，由上至下、再又下至上打量了一遍，然後她發出急促的喘氣聲。
你正熱血沸騰，忽然，Kay 消失了。

沒錯，你親眼看著Kay 消失了，只剩你那內褲跌在地上。

你萬分惶恐，連忙穿好衣服，打電話給讀恆大又如何。
讀恆大又如何還沒離開家太遠，很快便回到家了。
他對事情半信半疑，道：「係咪你太短，嚇走咗佢咋？」
你：「屌你老母佢真一下就唔見咗好撚靈異㗎！」

此時，馮盈盈突然現身在你們二人面前。
她責怪你說：「我一感應到你慘叫，就知道你應該出撚咗事。唔係呀嘛？你整唔見咗我畀你個謝安琪？」
你：「關我撚事？」
她解釋道：「呢個謝安琪同歌手謝安琪有兩個不同之處，第一，她仍是處女…」
你：「第二呢？」
她：「第二，其實佢曾經受過一個詛咒，只要佢睇到男人嘅裸體，佢就會消失，所以佢一直都係處。」
你氣急敗壞：「屌你咁即係玩我啫！又唔早講！」
她扁一扁嘴說：「點知道你會咁撚猴擒，你都冇講！」
你：「咁而家點算？」
她：「要救謝安琪唔係冇方法，但要揾到施詛咒嗰個人先。」
你：「咁係邊條契弟做埋啲咁傷天害理嘅事？」
她：「施詛咒嘅人喺一個好遠嘅地方，你係咪真係想救返謝安琪？」

你會：
A. 救，因為係Kay
B. 唔救，關我鬼事
C. 揾張繼聰幫手

c

你很想去救謝安琪，但你怕過程凶險，而你和讀恆大又如何都是一介書生，所以你需要找可靠的同伴。
你想起你和張繼聰有些淵源，因為張繼聰曾經上連登，他很欣賞你的改詞，甚至給你留了contact ，不過你太懶一直沒有找過他。

你打給張繼聰，把事情的始末一五一十的告訴他。
張繼聰是個俠義之士，他說：「咩話？平行世界嘅Kay 竟然有危險，等我，我即刻趕嚟！」

你對讀恆大又如何說：「恆大巴打，你我相識唔係好耐，你幫到我呢度已經好夠。」
他：「見到巴打有事，在下點可以置之不理？在下願同往。」
你：「夠義氣！」
他：「言重言重。博學篤行。」
你：「乜撚嘢嚟？」
他：「恆大校訓。」

張繼聰來到，你們四人齊集。
馮盈盈：「一陣我會用瞬間轉移傳送你哋，準備好未？」
你們三人：「搖撚準備！」
馮盈盈：「咁開始啦！」
只見馮盈盈口中唸唸有詞，然後唸出：「瞬間…轉移！」
你們四人隨即消失於讀恆大又如何的家中。

你們會降落於：
A. 中國
B. 中東

我睇咗啲乜嘢

你降落於中國某城的小巷。

你身邊只剩低馮盈盈。
你：「恆大巴打同張繼聰呢？」
馮盈盈：「睇嚟呢排我縱慾過度，搞到法力唔夠，我雖然將佢哋傳送咗過嚟，但就失散咗喺附近。」

你發現你面前有三個穿古裝的男人打算向一個古裝女子施暴。
你問馮盈盈：「佢哋拍緊戲呀？」
她：「我哋而家返咗去古代。」
你大驚：「屌你老母咁就唔係叫瞬間轉移，係叫穿越時空啦！」
她抱怨：「中文唔好嘛，一撚樣啦。」

那被撕破衣服露出香肩的古裝女子，仔細看原來美若天仙，那種美貌簡直不是凡間的女子能夠媲美。
她一邊掙扎，一邊呼叫。
暴徒似乎並未留意到你，其中一人笑說：「唔使嗌喇，你嗌破喉嚨都唔會有人嚟救你。」

大膽暴徒竟敢在光天化日之下強搶民女，你會：
A. 大叫：「有官兵呀！」
B. 提出用馮盈盈同佢哋交換
C. 坐低喺地下打丁

巴打個名

如此真實的AV你還是第一次見，你把褲子脫下，走近坐在地上，一邊觀看一邊自瀆。

暴徒看見了你，走過來說：「𡃁仔想嚟做架兩？」
你搖搖頭說：「你哋繼續啦，我喺度打個丁就得。」
但他們似乎聽不懂你的意思，揪起你的衣領，對你拳打腳踢。
那美若天仙的受害女子乘機逃脫了。

你被三名暴徒圍毆，毒打得口腫面腫，毫無還手之力。
幸好馮盈盈在你身邊，她施法將後巷的雜物擲向暴徒的下體，你們才得以逃走。
經過上次你對她胸襲不遂，你現在更對她的防狼術感到敬佩。

你和馮盈盈逃到偏僻一處。
她想起剛才的事，說：「原來你都幾有正義感。冇事吖嘛你？」
其實你剛才真的只是想打丁。

接下來你會：
A. 去怡紅院
B. 去找回恆大和張繼聰
C. 要求馮盈盈為你全身療傷

你聽見馮盈盈稱讚你，便趁機搏同情，要她為你全身療傷。

你痛苦呻吟：「好撚痛呀。好撚痛呀。」
她說：「被人打到唔認得咁款，心痛死我喇！」
你脫下全身的衣服，躺下說：「幫我包紥。」
一日之間被兩個女神看到裸體，是你有生以來最幸福的事，只是不知為何總是她們看你而非你看她們。

馮盈盈伏在你身上，用口在你身上的傷處上吸氣。
她每吸一處，你那處瘀傷就漸漸消退。
你感到痕癢，但不敢亂動，同時又很興奮。
過了好一段時間，她終於吸遍了全身，你的狀況比剛才好得多了，只見她滿頭大汗，好像精疲力竭，還有少許反白眼。

你擔心道：「你個樣好唔妥喎，有咩事？」
她有氣無力的說：「我今日施法得太密，用得太多元氣，我要去回復一下元氣先…」
說完她便化成一縷輕煙。
你急忙說：「喂！你仲未講可以點樣救淫Kay呀！喂！」
連馮盈盈都不在了，你真不知該如何是好。

你穿回衣服，走出大街。
有一人向你走來，是剛才差點被強暴的女子。
女子對你說：「頭先多謝你救返我。」
其實你剛才真的只是想打丁。
你傻笑：「舉手之勞，掛乜撚齒。」
她自我介紹：「小女子貂蟬。」
這時你才得知你到了三國時代。
原來是中國四大美人之一貂蟬，怪不得美得那麼誇張。
你疑惑：「你唔係應該係皇宮咩？點解會畀人強暴？」
她：「曹操滅呂布之後就一直將我困住，直至關羽有一晚帶走咗我，話要殺我，消滅紅顏禍水。」
你心想，原來呂布已經被討伐。
你：「咁關公做咩唔殺你。」
她：「因為佢嗰晚賭錢贏咗心情好。係呢，公子點稱呼？」

你叫：
開放式題目，須為一個未登場的三國男性人物名。

潘鳳

被問到名字，你怕用真名在三國時代會太高調，便借了一個三國武將的名字來用。

你：「在下潘鳳。」
貂蟬：「原來是大將潘鳳，久仰久仰！」

你想起你來是為了拯救淫Kay，於是你說：「你可唔可以幫在下一個忙？」
貂蟬：「將軍係小女子救命恩人，請講。」
你：「實不相瞞，我有個朋友畀人落咗詛咒，我要揾到落咒嗰條仆街，先可以救返我朋友。你知唔知邊度有人識落咒？」
她：「小女子對巫術之事唔認識，但自張角、于吉死後，精通道術嘅人有太平道左慈…」
你：「左慈？咪即係三國無雙入面個白頭佬？邊度可以摷到佢？」
她：「因為當年呂布曾經同左慈合謀種生基害曹操不舉，所以小女子正好認識左慈，我可以帶你去揾佢。」

於是你們二人起行去找左慈。
路上，你很八卦，說：「咁曹操係咪真係不舉？」
貂蟬說：「知唔知點解曹操咁鍾意婜人哋老婆？因為佢根本生唔到仔，淨係可以幫人養便宜仔。」
你們笑得不亦樂乎。

你們來到深山，濃霧彌漫，有一白髮長者出現。
你質問：「你就係左慈？」
老人說：「老夫正是。」
你厲聲說：「你知唔知邊個係謝安琪？佢係我朋友，佢畀人落咗詛咒，你知唔知係邊條仆街仔做！」
左慈說：「我做乜要答你？想知咁多嘢，就要睇吓你有冇本事過到呢關先講！」

左慈隨便拋出兩句三國改詞，看你能否接招：

揚帆時 曹洪沒有你
我是我 和曹仁一起

請接上正確的下一句（必須含有三國人物名）：

本故事純屬虛構，與現實人物並無任何關係

停頓時 在你馬忠的眼眉

左慈繼續出題。

揚帆時 曹洪沒有你
我是我 和曹仁一起
停頓時 在你馬忠的眼眉 望穿秋水之美

回程時 大喬是最美

請接上正確的下一句（必須含有三國人物名，不可重覆）：

任劍揮 曹植亦一起

任劍輝

左慈繼續出題。

揚帆時 曹洪沒有你
我是我 和曹仁一起
停頓時 在你馬忠的眼眉 望穿秋水之美

回程時 大喬是最美
任劍揮 曹植亦一起
留樂進 在李典當中

請接上正確的下一句（必須含有三國人物名，不可重覆）：

公謹背郎 陪伴趙雲萬里

瑾

碌鳩冇毛 柒頭趙雲自卑

左慈繼續出題。

揚帆時 曹洪沒有你
我是我 和曹仁一起
停頓時 在你馬忠的眼眉 望穿秋水之美

回程時 大喬是最美
任劍揮 曹植亦一起
留樂進 在李典當中
公瑾背郎 陪伴趙雲萬里

蔣欽因此多出一根刺 沒有呂布便懶知

請接上正確的下一句（必須含有三國人物名，不可重覆）：

就當劉備 有郭淮沒有賈詡

曹操 因給你步練師

係咪俾弟兄追故
係既我留名算了

你受到左慈1點傷害。

賈詡共你 有夏侯沒有故事

啲劇情咁跳脫

已經唔記得係點開始

點解

左慈：「揾到破綻！ 」

求其搵名算 唔諗了
就當共你 有樊稠沒有故事

左慈繼續出題。

揚帆時 曹洪沒有你
我是我 和曹仁一起
停頓時 在你馬忠的眼眉 望穿秋水之美

回程時 大喬是最美
任劍揮 曹植亦一起
留樂進 在李典當中
公瑾背郎 陪伴趙雲萬里

蔣欽因此多出一根刺 沒有呂布便懶知
就當共你 有樊稠沒有故事

曹丕 甄姬那樣惹火

請接上正確的下一句（必須含有三國人物名，不可重覆）：

我睇左啲乜嘢

劉封 太武斷才犯錯

左慈繼續出題。

揚帆時 曹洪沒有你
我是我 和曹仁一起
停頓時 在你馬忠的眼眉 望穿秋水之美

回程時 大喬是最美
任劍揮 曹植亦一起
留樂進 在李典當中
公瑾背郎 陪伴趙雲萬里

蔣欽因此多出一根刺 沒有呂布便懶知
就當共你 有樊稠沒有故事

曹丕 甄姬那樣惹火
劉封 太武斷才犯錯
曹叡最初 怕喪失是鍾會可不可

請接上正確的下一句（必須含有三國人物名，不可重覆）：

可痛若劉琮 樂如程普

左慈：「琮係讀松 。」

食屎啦左慈
再諗

痛若劉表算了
反正都係差不多

可痛若黃忠 樂如程普？

揚帆時 曹洪沒有你
我是我 和曹仁一起
停頓時 在你馬忠的眼眉 望穿秋水之美

回程時 大喬是最美
任劍揮 曹植亦一起
留樂進 在李典當中
公瑾背郎 陪伴趙雲萬里

蔣欽因此多出一根刺 沒有呂布便懶知
就當共你 有樊稠沒有故事

曹丕 甄姬那樣惹火
劉封 太武斷才犯錯
曹叡最初 怕喪失是鍾會可不可
可痛若劉表 樂如程普
陸遜沒來過 沒去過

……
經過你一番努力，終於成功接下左慈的所有招式。
你振奮大叫：「敵將is doctor lee！」
貂蟬一直看著你與左慈交鋒的英姿，流露出仰慕的眼神。
左慈：「後生仔，睇嚟你都唔簡單，你哋跟我嚟啦。」

左慈把你們帶到一個山洞裡，山洞裡有一張寒玉床，你一眼便看出床內冰封的人是謝安琪！
你大感憤怒：「原來真係你條仆街對謝安琪落詛咒！」
左慈狡猾的說：「你想我幫佢解咒都得，但你首先要幫我揾一個人返嚟。」
你：「揾咩人？」
左慈：「大衛的子孫，被殺的羔羊。」

你覺得這句說話好像曾經聽過。
你想了一想，道：「大衛的子孫，被殺的羔羊…佢咪就係…」
左慈開始向你揭開一個重大陰謀：
「距今二百年前，我占算到當時有一個嬰孩將會喺西方誕生，此人將來必會興起一教，對我太平道教帶嚟莫大威脅。
當時我計劃先下手為強，阻止聖嬰出世，我對聖母馬利亞下咗一個咒，只要佢見到男人嘅裸體，佢就會從世間消失，睇佢仲點樣懷孕生得出聖嬰。
謝安琪正因爲命格咁啱同聖母馬利亞一模一樣，呢種情況可以話係世上萬中無一，結果令佢不幸受到我嘅詛咒波及。
我最失策嘅係，冇諗過聖母馬利亞竟然係童貞女感孕，意思即係佢唔使見過男人嘅裸體都生得到！」

你震驚：「咁你咪即係有成幾百歲？」
左慈笑說：「煉仙嘅人有幾百歲命係常識吧！」
你：「老妖怪！咁你做乜鳩將謝安琪冰封？」
左慈：「謝安琪本來係二百年前嘅一個姑娘，當年我念在佢無辜受牽連，唔想佢唔小心睇到男人嘅裸體，就此消失於人世，於是我將佢冰封起嚟。」

左慈施術，把寒玉床上的謝安琪解封，並說：「我可以而家將謝安琪解封交畀你，但佢身上嘅詛咒並未解除，如果想我解咒，你就要去二百年前嘅猶太地攞聖嬰返嚟畀我。」
Kay 從寒玉床慢慢起身，呆呆看著你。

你會：
A. 叫左慈自己去以色列
B. 攬住謝安琪
C. 帶謝安琪同貂蟬落山走人

貂蟬示意圖

識玩緊係C啦
矇住Kay 對眼慢慢玩

你心想，老妖怪，喜歡去旅行就自己去個夠，不要連累你。

你對左慈說：「你講到你咁把炮，你咪自己飛去以色列揾耶穌囉，唔好搞我。」
左慈搖搖頭道：「唔係咁易㗎。唔係個個人都可可以帶住聖嬰穿越時空之門。」
你：「即係過海關要報稅咁呀？但無論點都唔會係我呢啲毒撚可以做到啦屌。」
左慈：「憑你頭先嘅改詞之力，我就知道你非池中物，你就係老夫要揾嘅人。」
你：「都痴撚線嘅！香港有宗教自由㗎，你哋啲教派之爭，唔好拖我落水！」
左慈：「咁謝安琪呢？你捨得任由佢隨時不小心觸發詛咒然後消失？」

說到這裡，你啞口無言。
你拉住Kay 的手，把她帶到身邊。
冰封了二百年，剛醒來的她有點不知所措。
她顯然對你全無記憶，畢竟你們兩個初次見面其實是在一千八百年後的香港，現在這個Kay 沒有對你的記憶。
你已經失去過Kay 一次，絕對不容許再失去她。

你問左慈：「我可以點去二百年前嘅猶太地，又可以點樣返嚟？」
左慈：「放心，穿越時空我會替你搞掂，你只需要將聖嬰帶返嚟畀我就得。我仲可以畀貂蟬同謝安琪同埋你一齊去。」
話畢，他就把一道符文放在你身上，你還來不及反應，就已經被傳送走了。

到你回過神來，你已和貂蟬、謝安琪身處一片沙漠，其時正值夜晚，天空有一顆星星特別閃亮。
這時你仍然很猶豫，到底應否幫左慈。
你們三人乘夜間走了一段路，開始口渇。
你們看見一個帳幕，帳幕裡面有人的鼻鼾聲，還有三隻駱駝繫著。

你應該：
A. 放火燒咗個帳幕
B. 佈佳音
C. 屙尿落個水壺裝起

Strong post lm

你不知道帳幕裡的是甚麼來頭，只知道很快便是平安夜，所以一時興起，開口佈佳音。

你高唱：「普世歡騰，救主下降，大地接它君王…」
Kay 看見你如此，竟然也一起笑了。
她唱和：「普世歡騰，救主下降，大地接它君王…」
她的歌聲比你好聽一百倍，你看著她的側面，完全有種人妻的感覺。
貂蟬輕聲說道：「你兩個細聲啲啦，有人喺度瞓緊覺呀⋯⋯」

說時遲那時快，原來你們已經吵醒了帳幕裡的人。
第一個男人說：「屌你好撚嘈呀！」
第二個男人說：「邊間教會呀？冇個字啱音嘅！」
二人走出帳幕，他們穿的都是中東服裝。
你說明來意：「屌，我係由香港嚟嘅，我係嚟揾誕生嘅聖嬰。」
他們知道後怒意驟消，說：「我哋兩個係由東方而嚟嘅博士，都係諗住跟住粒星星去伯利恆朝見聖嬰。」
這時你才意識到他們就是傳說中的東方博士。
你問：「東方博士唔係有三個㗎咩，點解而家得兩條友？」
博士說：「本來係有三個，但有個臨出門嗰下肚屙，人嚟唔到，得隻駱駝嚟到。」
你：「既然同路就最好，我本來仲諗緊點樣去。」
博士：「反正嘈醒咗都瞓唔返，咁不如起行喇。」
於是你們出發前往伯利恆。

五個人坐三隻駱駝，該如何分配：
A. （你、Kay）（博士、貂蟬）（博士）
B. （你、貂蟬）（博士、Kay）（博士）
C. （你、博士）（博士、Kay）（貂蟬）
D. 開放式答案

D. （你、Kay、貂蟬）（博士）（博士）

梗係叫兩個博士徒步行去

梗係叫兩條女夾住自己

why not both

三個人坐一隻先有得夾架嘛

你想前後夾左右夾定係上下夾

放生兩隻駱駝

D. (博士、你、博士） （屌蟬） （謝繼聰條女）

入嚟係為咗睇
（你、Kay、貂蟬、博士、博士）（ ）（ ）

點知冇

只有三隻駱駝，你帶住兩個女神在身邊，當然知道肥水不流別人田。
你向博士們裝作禮讓：「我哋三隻嘢突然之間標出嚟，唔撚好意思坐你咁多隻駱駝嘅，我哋三個人逼同一隻駱駝就得喇。」

你們星夜起行，兩位博士各乘一隻駱駝。
貂蟬坐在你前面，Kay坐在你後面，把你夾在中間。
一路上，搖啊搖，你感覺到貂蟬的屁股不斷頂向你，磨擦你的袴下，同時間Kay 的胸脯不時壓向你背部，觸感非常柔軟，你覺得既幸福又温暖。

半路你們停下稍作休整，而你已慾火焚身，你會：
A. 帶貂蟬去打野戰
B. 帶Kay 去玩蒙眼play
C. 姦咗隻駱駝

食左個處先

駱駝處

回想你與淫Kay 小別重逢之後，你們都沒有機會好好親熱一下。
如今你慾火焚身，不趁現在還待何時？
雖說Kay 詛咒未除，不可以看見你的裸體，但要親熱時不看見你裸體，還是有很多種方法。

你把Kay 帶到沙漠僻靜處，稍微遠離貂蟬和博士。
你用Kay 腰間的衣帶蒙住她眼睛，綁好。
Kay 笑說：「睇唔到嘢喇我。」
你色迷迷的說：「睇唔到嘢咪會更加敏感。」
似乎剛才在駱駝上的身體磨擦，也令Kay進入了狀態。

在沙地上，你親吻她的嘴，把舌頭伸進嘴裡，來個法式濕吻。
起初她的舌頭有點生硬，但隨著你的引導，她的舌頭跟著你打轉，越來越互相配合。
這就是你的初吻。
接下來，你扒去她的古裝外衣。
她雪白的胸脯上露出一件肚兜，傳來一陣幽香。
她嬌喘：「呀⋯⋯唔好⋯⋯呀⋯⋯」
推搪之中又帶幾分欲拒還迎。
你忍不住，要拿開她的肚兜。

此時，Kay 的蒙眼衣帶卻被人拿開，你和Kay 抬頭張望，原來是貂蟬。
貂蟬酸溜溜的說：「你哋喺度做咩呀，我哋唞夠要起程喇。」
大好氣氛給她破壞掉，你只好整理衣衫，再次出發。
你心想，貂蟬這頑皮鬼竟敢壞你好事，你一定要找個機會好好炮製她，讓她欲仙欲死。

剛才箭在弦上卻忽被中斷，你一路上比起之前更加心癢難耐。
你們一行人跟從星星的指引，終於到了伯利恆的一個馬槽。

原來你們要找的那嬰孩已經出生，他的父母正為他掃風。
你看著那純淨無垢的嬰孩，心想，如果你偷走這個嬰孩，世上可能就不會再有聖誕節，但為了Kay ，你別無選擇。

你跟隨博士一同雙膝跪拜。
博士向約瑟和馬利亞說明來意：「我哋係來自東方嘅博士，前來獻禮物畀萬王之王。」
馬利亞：「東方三位博士，你哋要獻嘅係咩禮物？」
你心想：「屌我幾時做咗東方三博士㗎？」
博士回答馬利亞：「係獻黃金、乳香、沒藥。」

正當你們呈上禮物的時候，上空乍現一股刺眼的白光，有一天使張開羽翼顯現。
天使用不太友善的口脗說：「我偵測到呢度獻禮嘅人當中，有人內心唔聖潔，慾火焚身。」

你會：
A. 說：「我冇一直諗住同Kay 做愛呀，真係冇。」
B. 唱聖詩
C. 坐喺地下打丁

你被天使發現動了淫念，你為了處理慾火，即席在所有人面前褪下褲子，坐下來打丁。
你打丁的同時，對天使說：「你等等先，我好快射，之後就可以變聖人模式嚟朝聖。」

面對你如此褻瀆，天使木無表情說：「皇天擊殺。」
天使在半空中，用雙眼向你發射金色死光。
你顧不得褲子褪下，慌忙閃避。
「轟」的一聲，你剛剛坐的位置已燒成焦土。
你心想，幸好閃得快，不然真的槍打出頭鳥，丁丁也燒焦。

天使向你發射第二道死光，你應該：
A. 避開
B. 著褲
C. 射精

主席，我要求點人數

左慈示意圖

你急於進入聖人模式，使出你修煉十多年的摩打手絕活，終於你射了。
由於性慾積壓已久，你這次高潮比平常感覺還要爽。
但因為你忙於打丁，已經來不及閃避天使的死光。
金色的死光來到你面前，你想，你的人生大概要在高峰的快感當中結束。

在這千鈞一髮之際，有人衝到你面前，飛身把你撲倒在地。
你定神一看，此人竟然是馮盈盈！

你躺卧地上，褲子還沒穿上，馮盈盈則夾住你雙腿，正面伏在你身上，你們的臉距離相當接近。
你詫異：「馮盈盈？你點解會喺度出現？」
印象中你把她遺留了在三國時代。
她解釋：「我怕你走失，喺你身上施展咗追蹤器，等我可以隨時轉移去你度。」
你聽出她的聲線在顫抖，才驚覺她剛才用身體替你擋下天使的死光。
你擔憂的問道：「你受咗傷？」
她忍著痛說：「頭先嗰一擊如果由凡人嚟接，肯定命都冇，我用法力抵擋，先至減到啲威力，但都受咗重傷，咳…」
你：「我呢啲毒撚一日唔死都喺度獻世，點解你要咁傻？」
她：「我講個祕密你知。」
你：「乜嘢？」
她：「我由細到大都壓抑自己，唔畀自己同人相愛，因為我係仙子，同人相愛就會犯咗天條，同我相愛嗰個人會無止境遭遇不幸嘅事…」
你：「咁你男朋友又點解釋？」
她：「其實佢同我一樣都係仙子，我哋一齊長大，好似兄妹咁，我同佢夾好扮成情侶，互相做對方嘅煙幕。」
你分不清到底「好似兄妹咁」即是有沒有扑過嘢，你此刻只覺得馮盈盈有著可憐的身世。
你想起她在中環海濱當時的難言之隱，相信就是這一件事。

你扶好馮盈盈，進入聖人模式，向天使昂首挺立。
貂蟬、謝安琪、馮盈盈和兩個博士都對你有信心，說：「你一定做到㗎！」
你想到許廷鑑那首《遺物》，便開口唱出讚美詩歌：

無缺的一地活物 代表主愛世人

你下一句唱的是：
A. 耶和華叫個海 分開了兩份
B. 耶和華派愛子 擔當了責任
C. 凡人卻要悔改 跟主更貼近

等等先，唱錯音

你急於進入聖人模式，使出你修煉十多年的摩打手絕活，終於你射了。
由於性慾積壓已久，你這次高潮比平常感覺還要爽。
但因為你忙於打丁，已經來不及閃避天使的死光。
金色的死光來到你面前，你想，你的人生大概要在高峰的快感當中結束。

在這千鈞一髮之際，有人衝到你面前，飛身把你撲倒在地。
你定神一看，此人竟然是馮盈盈！

你躺卧地上，褲子還沒穿上，馮盈盈則夾住你雙腿，正面伏在你身上，你們的臉距離相當接近。
你詫異：「馮盈盈？你點解會喺度出現？」
印象中你把她遺留了在三國時代。
她解釋：「我怕你走失，喺你身上施展咗追蹤器，等我可以隨時轉移去你度。」
你聽出她的聲線在顫抖，才驚覺她剛才用身體替你擋下天使的死光。
你擔憂的問道：「你受咗傷？」
她忍著痛說：「頭先嗰一擊如果由凡人嚟接，肯定命都冇，我用法力抵擋，先至減到啲威力，但都受咗重傷，咳…」
你：「我呢啲毒撚一日唔死都喺度獻世，點解你要咁傻？」
她：「我講個祕密你知。」
你：「乜嘢？」
她：「我由細到大都壓抑自己，唔畀自己同人相愛，因為我係仙子，同人相愛就會犯咗天條，同我相愛嗰個人會無止境遭遇不幸嘅事…」
你：「咁你男朋友又點解釋？」
她：「其實佢同我一樣都係仙子，我哋一齊長大，好似兄妹咁，我同佢夾好扮成情侶，互相做對方嘅煙幕。」
你分不清到底「好似兄妹咁」即是有沒有扑過嘢，你此刻只覺得馮盈盈有著可憐的身世。
你想起她在中環海濱當時的難言之隱，相信就是這一件事。

你扶好馮盈盈，進入聖人模式，向天使昂首挺立。
貂蟬、謝安琪、馮盈盈和兩個博士都對你有信心，說：「你一定做到㗎！」
你想到許廷鑑那首《遺物》，便開口唱出讚美詩歌：

無缺的一地活物 代表主愛世人

你下一句唱的是：
A. 全能叫那片海 分開了兩份
B. 神還派那愛子 擔當了責任
C. 凡人卻要悔改 跟主更貼近

我到底睇緊咩
BTW聖誕快樂

你唱出讚美詩歌：

無缺的一地活物 代表主愛世人
神還派那愛子 擔當了責任

你下一句唱的是：
A. 來吧悔罪之時 懷抱著救主 除下腐敗我身
B. 來賀救贖羔羊 純潔地降生 燃亮腐敗我心
C. 承受我罪之時 還賜下救恩 成就日後永生

12:00 聖誕快樂

C 聖誕快樂

你唱出讚美詩歌：

無缺的一地活物 代表主愛世人
神還派那愛子 擔當了責任
承受我罪之時 還賜下救恩 成就日後永生

你下一句唱的是：
A. 祈求主愛滿溢 天天加信心
B. 全憑主愛救贖 忠心得勇敢
C. 來連登敬拜吧 啱音多要緊

你唱出讚美詩歌：

無缺的一地活物 代表主愛世人
神還派那愛子 擔當了責任
承受我罪之時 還賜下救恩 成就日後永生
來連登敬拜吧 啱音多要緊

你下一句唱的是：
A. 憑主恩清洗 過去的灰暗
B. 拿福音高舉 永遠遵主訓
C. 和詩班一起 唱作多興奮

無理由唔上熱門

詩歌唔係要唔岩音咩？
全部都唱到既

你唱出讚美詩歌：

無缺的一地活物 代表主愛世人
神還派那愛子 擔當了責任
承受我罪之時 還賜下救恩 成就日後永生
來連登敬拜吧 啱音多要緊
和詩班一起 唱作多興奮

你下一句唱的是：
A. 全民能得拯救 看主的國漸近
B. 重重難關不怕 有主的愛護蔭
C. 填詞填啱音了 教會不再自困

平安夜，仲唔瞓

再推

無缺的一地活物 代表主愛世人
神還派那愛子 擔當了責任
承受我罪之時 還賜下救恩 成就日後永生
來連登敬拜吧 啱音多要緊
和詩班一起 唱作多興奮
填詞填啱音了 教會不再自困

…
你唱到這裡，從容不迫地穿回褲子。
天使似乎很享受你的讚美詩歌，說：「好耐冇聽過啱音嘅詩歌。」
由於你唱的詩歌充分表達了你對神的敬虔，加上你已進入聖人模式，天使不再偵測到淫念，便停止對你的攻擊。
取消任務的天使自行隱沒於夜空中。

眾人的心靈皆彷佛受到洗滌，對你十分感激。
聖母馬利亞邀請你：「你可以抱吓耶穌。」
你小心翼翼把耶穌抱過來。
耶穌很安靜，雙眼凝視著你，你覺得這娃娃有點趣緻。
你還有點猶豫自己應否把耶穌帶回去給左慈，因為老妖怪不知道會把他怎樣。
正當你猶豫的時候，左慈放在你身上的那道符文卻發揮作用。
左慈透過符文傳聲給你：「哈哈哈，你果然冇令我失望，已經將聖嬰攞到手，而家即刻穿越返嚟啦！」
話音剛落，一道時空隧道立刻出現，要把你吸回去左慈那邊。
你急忙一手抱住耶穌，一手抓住倒臥在地、身受重傷的馮盈盈，而謝安琪則一面拉住貂蟬，一面牽住你。
你們四人手牽住手，連同嬰孩耶穌，被吸進時空隧道裡去。

到你再次站穩，你已回到三國時代，左慈給的符文已經損毀了。
奇怪的是，你並非回到左慈的山洞，而是身處一個破舊的村落。
你手抱聖嬰，不見其餘三人，恐怕是在穿越的過程中與她們失散了。

忽然，你聽見身後有一把聲音喝道：「屌你老母仲揾你唔到？」
你回頭一看，見有七、八個士兵凶神惡煞，舉刀向你衝來。
你雖不知道他們所謂何事，但可以肯定他們是在追殺你。
你拔腿就跑，因為此時你身邊一個同伴都沒有，面對這種情況你只是個垃圾，能夠做的就只有逃跑。
你一邊跑，一邊喊叫：「痴撚線認撚錯人喇屌⋯⋯」
當你快要被人追上的時候，一名勇將騎馬殺出，他很快把追殺你的人輕易解決。
他叫你：「上馬。」
因他救了你一命，你相信他應該是來幫你的，於是你上了他的馬。

你們策馬奔馳，直到軍營外才停下。
剛才你驚魂未定，至此才記得問：「將軍，你點稱呼呢？」
將軍說：「常山趙子龍。」
你很吃驚，沒想到有生之年竟然有機會認識三國大名鼎鼎的武將趙雲，你打三國無雙時很喜歡用他。
你想了一想應該如何介紹自己，便說：「在下潘鳳。」
趙雲：「潘鳳呢個名好似喺邊度聽過？算啦，可能我記錯。」

你們走入軍營，有人迎接你們。
趙雲行禮：「主公。」
你心想，難道那人是劉備？
趙雲二話不說就把耶穌從你手上捧去，遞給劉備，說：「主公，我揾返阿斗喇。」
此時你終於想起趙雲在長板坡救阿斗的事跡，他如今應該是認錯了耶穌是劉禪！
你正想澄清，只見劉備接過聖嬰，說：「衰仔！差啲害我損失一個大將！」
然後他把耶穌一手摔在地上。
趙雲馬上屈膝下跪，只是你比趙雲跪得更要快，糟糕地驚呼：「主呀⋯⋯主呀⋯⋯」

你應該：
A. 話畀佢哋知呢個係耶穌
B. 直接搶返走耶穌
C. 先去揾返劉禪，再揾機會換返走耶穌

Live

你沒想到竟會炮製出一個這樣的誤會，必須馬上澄清。
你嚷著：「各位認錯人喇，呢個B唔係劉禪，佢係大衛的子孫，被殺的羔羊，神嘅獨生兒子耶穌基督，降生為咗要救贖世人。
你哋睇吓個B，佢係猶太人樣㗎，點會係劉備個仔呢！」
你以為能令他們認出嬰孩不是劉禪，不料他們不明白你在說甚麼。
趙雲想了一想，說：「其實阿斗仔係咩樣？」
劉備：「我日理萬機，點記得。」
趙雲斥責你：「唔准用鬼神之說妖言惑眾！」
劉備：「此人瘋瘋癲癲，邊撚個？」
趙雲：「佢叫潘鳳。」
劉備驚訝：「潘鳳？潘鳳唔係畀華雄斬撚咗喇咩？條友仔一定係曹賊派嚟嘅奸細，人嚟同我捉住佢！」

無緣無故被當成奸細，你非常害怕，一個箭步轉身逃跑，飛奔出軍營。
幸好劉備士兵很少，趙雲留在劉備身邊保護他，所以實際追捕你的人並不多，加上跟從劉備走難的荊州百姓無數，你很容易便混入了百姓當中。

你見劉備的士兵沒有追上，便停下來。
你回想自己闖下大禍，不但偷走了耶穌，令世人沒有聖誕節過，而且還丟下了耶穌給劉備，無法達成左慈的交託，為謝安琪解咒。
你感到自責，不知該如何是好。
這時你遇見貂蟬抱著一個嬰孩。
貂蟬看見你，喜出望外：「小女子終於揾到你喇。」
你急問：「謝安琪同馮盈盈呢？」
貂蟬：「時空穿越之後，我哋三個成功返咗去左慈個山洞，但左慈似乎一時失手令你走失咗。
馮盈盈因爲受咗重傷，情況唔樂觀，我哋將佢放咗喺寒玉床上幫助療傷，謝安琪留咗喺嗰度陪佢，而我就落山嚟揾你。」
你：「咁你點解抱住個B？」
她：「揾你嘅途中，我喺一個水井旁見到呢個B，我見佢掉喺度冇人理咁可憐，就抱起咗佢。」
你心想，井旁的嬰孩，這才是劉禪啊！
她：「係喎，聖嬰呢？」
你：「唉，唔好提喇。」
劉禪哭了起來，似乎是肚餓了。

你會：
A. 返去揾劉備
B. 返去揾左慈
C. 叫貂蟬餵奶畀劉禪
D. 自己吸貂蟬嘅奶

聖誕快樂
C

劉禪哭了起來，似乎是肚餓了。
你不懂得如何撫養嬰兒，便叫貂蟬餵人奶給劉禪。
你們找到一個隱蔽之處，貂蟬解開衣襟，露出乳首。
你發現原來貂蟬是貧乳，白滑而平坦的胸部上，粉紅色的精緻乳頭微微翹起。
貂蟬：「唔好望，小女子怕醜…」
你是她的救命恩人，沒有理會她繼續望。
貂蟬把嬰兒湊近胸部，嬰兒吸啜乳頭。
然而貂蟬並非人母，豈能擠出奶水？
嬰兒越吸啜越用力，嘴巴扯住貂蟬的乳頭。
她呻吟起來：「呀⋯⋯喔⋯⋯呀⋯⋯」
不知道平胸是否特別敏感，她已變得面紅耳赤，看來很有感覺。
她淫叫：「我唔得喇⋯⋯」
你目睹如此仙景，也有了生理反應。

你會：
A. 叫佢幫你口交
B. 叫佢幫你腳交
C. 綁起佢雙手玩綑綁play

C
今次到邊個出黎

推

你想起上次你與淫Kay 親熱之時，貂蟬走出來搞破壞，你氣憤難平，決意趁今次好好炮製貂蟬一番。
你放低劉禪，除下貂蟬的腰間的衣帶，用來綁起她雙手玩綑綁play 。

貂蟬好像已經準備就緒，萬分期待。
你笑淫淫的說：「等我今日就替天行道，懲戒你呢個小淫娃。」
貂蟬笑說：「好衰㗎。」
你由她的耳朵開始吻，然後到頸，到肩膊。
綑綁的被征服感令她更加敏感和興奮。
你親吻她平滑的胸脯，吸吮她的乳頭。
她雙手不能動彈，無從反抗，淫叫得比之前更大聲：「呀⋯⋯慢啲呀⋯⋯」
你心想這種快感無可比擬，簡直就是「人中出呂布，你中出貂蟬」。

你相信今次應該沒有人走出來礙事了吧。
你終於脫下貂蟬全身上下的衣服。
然而，你發現她竟然沒有女子應有的陰部，私處位置只有一道切口。
你大驚：「點會咁㗎！」
她婉委的說明：「事到如今，小女子都唔瞞你，小女子本來係個閹人，名叫做小孟，因為董卓同呂布都有龍陽之癖，所以王允派我扮成偽娘，離間董呂二人。」
這時你才知道，港漫《火鳳燎歷》中，閹人小孟化身美人貂蟬的劇情原來是史實！

你立即把赤裸的他推開，大喝：「屌你老母死人妖死撚開呀！」
他傷心的說：「你唔要小女子嗱？」
你罵道：「死人妖明知自己無奶出仲學人餵奶！」
他：「因為你叫小女子咁做…」
你很後悔當初救了險遭強暴的他。
你：「枉你仲呃咗我咁撚耐。」
他整理衣衫，說：「小女子已經係你嘅人，求你唔好唔要小女子…」
你平生最討厭死人妖，說：「仲小女子？我小你老味呀！」

你會：
A. 塞隻鞋入佢把口
B. 毒打佢
C. 攞劉禪掟佢

今次冇人阻

*火鳳燎原

你平生最討厭死人妖，便在地上撿起劉禪扔向貂蟬，因為劉禪最大的優點，就是怎樣扔都不會爛。

你投擲出劉禪，貂蟬反應很快避開了，劉禪直飛貂蟬身後，丟中遠處兩個壯士。
兩個壯士被你用劉禪扔中很生氣，走過來說：「做乜鳩用武器掟我，你哋係咩人？」
已經穿回衣服的貂蟬說：「小女子貂蟬。」
仍然氣急敗壞的你卻隨口發洩：「我係燎原火呀屌！」
兩個壯士把你們捉了起來。

壯士們把你、貂蟬和劉禪帶到一間屋內，逼你跪下，屋內正中坐著一個男人。
那男人一隻眼帶著眼罩，英姿颯爽，左右兩邊各站著數個威武的手下。
獨眼男人看見美得有如仙女下凡的貂蟬，悄悄對身旁一個手下說：「喂條女又pure 又true。」
他卻一本正經的問你：「你到底係咩人？點解要冒認我？」
你不知他所為何事，說：「你乜水呀？我使冒認你？」
他向你表明身分：「殘兵之首，燎原火。」
你吃驚得破口而出：「嘩屌真係有燎原火呢個人，仲以為《火鳳燎原》係老作。」
他質問：「你冒認我究竟有咩目的？」
你一時語塞：「我哋…只係想餵奶畀個B。」
他：「睇嚟唔用刑你都唔會講真話，人嚟，用刑！」

燎原火讓你在以下的酷刑中選擇一種，你會選擇：
A. 畀佢隻馬強姦
B. 用陽具拉馬車
C. 肛門塞辣椒

相比起被燎原火的馬匹強姦和用陽具拉馬車，肛門塞辣椒似乎是較為輕微的刑罰，至少應該不會導致肛門或陽具終身殘廢。
你認為留得青山在，哪怕無柴燒。
燎原火說：「你揀肛門塞辣椒嗎？好，不過係塞五十隻辣椒。」
你大驚：「唔撚係啩？五十隻？」

殘兵成員把你押到地下室五花大綁，使你臀部翹起，脫了你的褲子，將一隻一隻巴蜀指天椒塞進你的肛門。
你覺得這種火辣的感覺好像以前吃麻辣火鍋，但這次辣的不是口腔而是肛門。
塞的辣椒越來越多，你的肛門被越撐越開。
你慘叫：「爛喇爛喇…」
可是他們並沒有停手，你很後悔沒有選擇給馬匹強姦。
塞到第四十九隻辣椒，你已經到了極限，辣到舌頭都伸了出來。
實在太刺激了，你無法自控菊花一緊，竟把已經插入的四十九隻辣椒夾扁了，辣汁四淺，部分被直腸吸收。
用刑的殘兵成員說：「夾爛晒，數唔到幾多隻，唯有重新嚟過。」
你求饒：「吓？唔使喇啩？」
他說：「要，因為規矩係塞夠五十隻。」

你以為絕望的時候，卻有人走過來說：「停手。」
殘兵成員對那人說：「係，軍師大人。」
那軍師大人的聲音聽起來有點熟悉，你抬頭一看，那人竟然是讀恆大又如何！
你喜極而泣，說：「恆大巴打，點解你會喺度嘅？」
讀恆大又如何說：「講起嚟一匹布咁長，簡單講，就係在下同張繼聰穿越時空之後嚟咗三國時代，但唔見咗你同馮盈盈。
我哋四出打探都冇你哋嘅消息，機緣巧合下我同張繼聰加入咗殘兵組織，一文一武受到火哥賞識，做咗佢嘅得力助手。」
你：「你快啲叫佢哋放咗我先。」
讀恆大又如何吩咐手下：「幫此人鬆綁。」

讀恆大又如何和張繼聰帶你去見燎原火，向他說明你是他們的朋友。
讀恆大又如何請求燎原火：「我哋三個仲要起程去救另一位朋友，求火哥准我哋離開。」
燎原火：「咁條友仔冒認我單嘢點計？」
你：「求你大人不記小人過，最多我送條女畀你。」
你把貂蟬送給燎原火，他本來就對貂蟬起了色心，便欣然答應。
因為你是貂蟬的救命恩人，你將他送給別人他也不敢有異議。
你必須趁燎原火發現貂蟬是閹人之前離開。

你會：
A. 返去揾劉備
B. 返去揾左慈

高質故

A 換番個仔先 順手見下孫尚香

你和讀恆大又如何、張繼聰，帶住劉禪，決定先回到劉備那裡換回耶穌，然後去找左慈。

你將一路上的經歷，你如何遇到左慈、如何在聖母馬利亞手中抱走耶穌、如何把耶穌留在劉備那處、最後如何落入殘兵手上，都一一告知讀恆大又如何和張繼聰。
劉禪由張繼聰抱住，睡得香甜，你暗自讚嘆，果然曾為人父親是與別不同。

你們到了江夏的治所，說要見劉備。
一位頭戴綸巾、手執羽扇的年輕儒生來見你們。
他說：「在下諸葛亮，喺畀你哋見主公之前，我必須搞清楚你哋嚟嘅目的。」
你：「唔撚洗咁麻煩啦，我換返個B就走。」
諸葛亮撥一撥羽扇，說：「點知你哋會唔會出蠱惑？過到我呢關先講。」
諸葛亮向你發起三國改詞挑戰。

你會：
A. 接受挑戰
B. 派讀恆大又如何應戰，自己就去揾孫尚香

填到有選擇題

有同伴的好處就是毋須事事親自出馬，你派出讀恆大又如何接受諸葛亮的三國改詞挑戰。
你跳過了對戰，用空出來的時間尋訪孫尚香。

你走到外面，打算向人打聽孫尚香在哪裡。
忽然前面有人奔跑太快，與你迎面相撞。
那人身輕如燕，被你撞跌在地上，而你也失足撲倒在那人身上。
你用雙手撐起上半身，只見那人是個眼睛迷人的青春少艾，你的下半身仍然把她壓住。
少女摸摸鼻子，罵道：「行路唔帶眼㗎？撞到本小姐好痛呀！」
你說：「本小姐？唔通你就係孫尚香？」
她說：「係呀，你壓住我仲唔快啲起返身？」
你心想，這回真是得來全不費工夫，很久沒試過這麼順利了。
你說：「孫小妹，不如我哋…」
還沒等你說完，她卻說：「聽講今日有人要向孔明哥哥挑戰三國改詞，我趕住去睇，你呢個猥瑣毒撚唔好阻Q住晒啦⋯⋯」
她一手掃開你，繼續向前奔跑。
你跟著孫尚香跑，結果折返讀恆大又如何和諸葛亮比拼三國改詞的地方。

他們二人的過招還沒有結束，你和孫尚香一同觀看，見他們唇槍舌劍，甚有火花。
一輪交手過後，讀恆大又如何終於成功接下諸葛亮的所有招式。
諸葛亮讚嘆：「睇嚟足下亦非等閒之輩。」
讀恆大又如何回敬：「彼此彼此。」
孫尚香在旁兩眼發光、目不斜視的凝望著讀恆大又如何，你憑她的神色就知道她的心已經完全被讀恆大又如何的英姿俘虜了。
你很後悔沒有接下那場改詞挑戰。

諸葛亮把你們三人引領到劉備面前，你們說明來意，將真正的劉禪交還。
為驗明正身，劉備把劉禪抱上城樓，然後扔到城樓下，再到城樓下拾起來仔細檢查一番。
劉備非常欣喜：「佢真係阿斗仔，你哋睇，掟唔爛㗎！」
於是劉備把耶穌交還給你，他知道你們接著要去找左慈，為了賞賜你們有功，他派出關羽一路護送你們。
因此，關羽加入了你們。

你終於有機會問關羽：「其實點解當年你冇斬到貂蟬？」
關羽得意地說：「屌，我一睇就知條友係偽娘，又點會怕佢係咩紅顏禍水吖，咁我咪放咗佢囉。」
你說：「我屌你老母。」

你們四人帶住耶穌，到達左慈的山洞。
山洞裡，受傷的馮盈盈躺在寒玉床上養傷，謝安琪在她身邊照顧她。

你會：
A. 行過去關心馮盈盈
B. 行過去攬住謝安琪

孫尚香示意圖

天使一役，馮盈盈因你而受傷，你一直感到很抱歉。
看見她臥病在床，你第一時間走過去寒玉床旁邊關心她。
你握住她的手，說：「你點呀？」
她的臉色仍然很蒼白，虛弱的說：「仆街，你去咗邊…仲以為以後再見唔到你…」
你：「冇事喇，雖然過程有啲轉折，但總算幫貂蟬揾到頭好人家…你而家好返啲未？」
她：「Kay 照顧得我好好。」
謝安琪前來，撓住你的臂彎，挨住你肩膀。
Kay：「但係要醫好馮盈盈…仲需要啲陽氣。」

左慈來到你們跟前解釋：「馮盈盈仙子所受的傷實在太重，寒玉床都只係可以保住佢嘅性命，但佢需要吸取陽氣先至可以完全恢復。」
你：「咁你唔畀啲陽氣佢？」
左慈：「陽氣係需要喺年輕男子身上吸取，老夫都幾百歲人，盞嘥鳩氣。」
你：「咁無辦法啦，唯有等我嚟！」

你跨上寒玉床，伏在馮盈盈身上，你倆四目交投。
在所有人面前，你的嘴貼到她的唇上，你開始用口給她輸送你的陽氣。
一開始，你們還只是氣流的輸送。
漸漸的，馮盈盈閉上了眼睛，口腔不由自主地吸啜起來。
吸力稍有點強，你伸出舌頭擋格，她的舌頭卻在口腔內盤住你的舌。
你們的舌頭在一起激烈打轉，你們的嘴唇在互相把對方擠壓。
你感受到一股熱流在身上湧現，她本來冰凍的身體也發熱了。
你變得滿頭大汗，汗珠有時滴到她的臉蛋，你的口水也沾滿了她的口唇邊，再加上她自己冒出的汗，她的臉實在是一片濕透，分不清汗水和口水。
這已經不是你的初吻，但如此激烈確實與之前有點不同。
你們停止了接吻，你感到做完劇烈運動似的，她的面色也回復紅潤。

謝安琪在旁默默低著頭，神情有點落寞。

左慈對你們說：「而家可以將聖嬰交出嚟未？」
說時遲那時快，忽然一下震動，有人從一道時空裂縫中走出來。
那人全身有紫色皮膚，體格魁梧，手上戴著無限手套，手套上有六粒無限聖石。
你認出他是Thanos。

Thanos 對左慈說：「睇嚟你已經揾到聖嬰，你再冇利用價值喇。」
左慈問道：「你喺度利用緊老夫？」
Thanos 笑說：「否則我當初點會話畀你知，西方有個嬰孩，大衛的子孫，被殺的羔羊，將來必會興起一教。」
你發現此事背後原來有一個更大的陰謀，而Thanos 才是終極大魔王！
你問Thanos：「你究竟想點？」
Thanos 說：「自從我一撻手指消滅咗全宇宙一半生命之後，我一個人隱居喺某個星球，但每逢聖誕節，人人都有屋企人、朋友或者女陪，我就毒撚一個，所以我要偷走聖嬰，令呢個世界唔再有聖誕節！太平道教就係畀我利用咗嚟做呢件事！」

左慈怒道：「竟敢利用我太平道教，可惡！」
左慈向Thanos 施展法術攻擊，但完全起不到作用。
Thanos 一拳打中左慈，左慈當場吐血身亡，意味著謝安琪身上的詛咒得以解除。
接著Thanos 要搶走聖嬰，他一拳揮向你。

你應該：
A. 笑佢下巴好似春袋
B. 學家燕媽媽跳十字步
C. 逃走

Wtf 咁就死咗

你想起家燕媽媽擁有第七粒無限聖石，便仿效家燕媽媽使出十字步舞，扺擋Thanos 的攻擊。

Thanos 被你成功干擾，也跟著節奏一起跳十字步。
可是Thanos 的力量不容小覷，他說：「想洗我腦冇咁易！」
他發動手套上的心靈寶石，破除十字步對他的洗腦。
敵人強大，關羽也來幫忙接戰。
他用關刀劈向Thanos ，但被Thanos 用無限手套擋走。
你、讀恆大又如何和張繼聰一同大叫：「關公大戰外星人？」

關羽跟Thanos 戰了數個回合，最終還是逃不過被一拳轟在地上的命運。
即使是神將關羽，也畢竟是區區人類，面對Thanos 也難免負傷。
關羽向著山洞出口落荒而逃，邊走邊說：「打唔贏，走先。軍師仲話想派我守華容道，家下傷成咁睇怕都係要射波。」
說完他便不見了身影。

聖嬰一直是由張繼聰抱住，Thanos 攻擊打中張繼聰，張繼聰將聖嬰拋了出來。
Thanos 乘機把聖嬰搶過來，然後發動時間和空間寶石，開啟時空裂縫撤退。
然而，由於Thanos 對時間寶石的運用還不及Dr Strange熟練，導致在山洞內產生了時空扭曲。
山洞內的人，包括你、謝安琪、馮盈盈、讀恆大又如何和張繼聰，都被吸進去時空裂縫。

當你再次有意識的時候，你發現你已身處在未來的東京，旁邊只有謝安琪和你在一起。
你用電話借WiFi 上網，驚覺現在是2314年。
其實你的想法是矛盾的，因為Thanos 嘅願望，作為毒撚你完全明白。
換了是以前沒有女的日子，你也不希望世上有聖誕節。
你上網search ，再搜尋不到平安夜、聖誕節和boxing day 的消息，反而發現了另一件事，就是香港由於沒有了聖誕假期，香港人自從1997年起，每年都要過毛誕節和翌日的讀毛語錄日。

迷惘的你會：
A. 揾Thanos 攞返個聖誕節
B. 算數，關我鬼事
C. 同淫Kay 肉帛相見先

B咗 樓主點兜

B有咩問題，其實直接打
"完" ，都無問題㗎

就係唔想就咁完

世界沒有了聖誕節，對好像你這樣的毒撚來說其實是個喜訊，就算以後要過毛誕節也沒有所謂，反正只要你不慶祝就行了。
更重要的是，你是個好吃懶做、貪生怕死、毫無用處的垃圾、廢物、人渣，要跟Thanos 匹敵根本是天方夜譚，你心想多一事不如少一事，何必惹是生非？

2314年的東京街頭，晚上燈光璀燦。
雖然歷史記載Thanos 在二百多年前曾經消滅過地球一半人口，但今天人類的繁榮依然不減，你甚至懷疑是Thanos 催化的。
你帶謝安琪到訪歌舞伎町一間成人用品店，打算買玩具今晚玩。

你們買的是：
（開放式答案）

狐狸尾巴anal plug

你是一個變態，一直很嚮往人獸交，經常看這類型的H動畫，所以你們在成人用品店買的是狐狸尾巴anal plug 。

你和謝安琪走回街上，忽見前面有一陣騷動。
你仔細一看，有一個全身都金屬銀色的男人正朝你的方向慢慢走過來。
那人不發一言，只把右手向前伸，凡他觸碰到的途人，受觸碰的身體部位都會被侵蝕成為銀色的金屬，因此有很多人的身體都局部變成了金屬，倒地慘叫。
街上的人瘋狂尖叫，爭相走避。

Kay 憂心的看著你說：「發生緊咩事？」
你拖住她的手，說：「我都唔知，痴撚線㗎肯放過我未？」
你拖住Kay 朝反方向逃跑。
恐怖的是，當你們開始逃跑，那金屬人向著你們走得更快，他的目標似乎是你們。
金屬人追得很快，快要趕上你們，很可惜你交還了劉禪，現時你身上已經沒有武器。
你發現逃不掉，唯有反抗。
你繞到金屬人的後面，把你剛才買的狐狸尾巴anal plug 捅向他的肛門，由於你對肛門構造十分熟悉，你捅的位置十分精準。
然而，狐狸尾巴anal plug 接觸到金屬人的一刻，狐狸尾巴也開始遭到侵蝕成為金屬，從一端到另一端。
幸好你手縮得快，沒有被侵蝕，只見地上整條狐狸尾巴都已變成銀色的金屬了。
金屬人的右手伸向你…

一個穿著藍色宇宙戰鬥服的男人及時趕到。
他敏捷的拉走你和Kay，然後將一個黏貼炸彈拋到金屬人的身上。
「砰」的一聲，金屬人被炸得粉碎，無法再活動。

你禮貌地對救你的人說：「唔撚該晒，請問點稱呼？」
那人木無表情的用日文說：「Ore Wa Gundam（我就是高達）。」
你說：「你係剎那．F．清英？」
他點點頭。
你：「啱啱究竟咩事？」
刹那：「佢哋係ELS。」
你：「痴撚線咩ELS⋯⋯」
剎那：「ELS 係外星生命體，可以隨意化成唔同嘅形態，例如人形，佢哋墜落地球之後周圍接觸人，凡被佢哋接觸嘅嘢都會被侵蝕成金屬，但目前仍然動機不明。」
你：「咁點解佢要追住我同淫Kay？」
剎那：「ELS 會受腦量子波強嘅人吸引，我感覺到你嘅腦量子波好強。」
一定是你平日性幻想時，想像力無極限，訓練有素，啟發到腦量子波增長。
你：「咁淫Kay同我一齊咪會好危險…」

剎那將你們帶到Gundam 00 Raiser的停泊處。
他伸出手來邀請你：「你嘅腦量子波咁強，不如加入我哋一齊對抗ELS。」

你會：
A. 答應，同淫Kay一齊加入celestial being對抗ELS
B. 拒絕，叫剎那揸高達載你一個人返香港，廢事累到淫Kay
C. 揸走東京台場部1:1高達

你對剎那說：「要返工，不了。」
剎那只好駕駛00 Raiser飛走。

你一早知道台場那部1:1獨角獸高達是真品，你帶Kay前往台場，兩個人潛入獨角獸高達的駕駛艙，駛走高達。
地面有人看見你駛走高達，大聲喝止你，但你聽不清楚他們在說甚麼，因為你已經起飛了。

Kay問你：「我哋而家去緊邊？」
你說：「地球很危險，我哋都係去火星避一避。」
你心想，你才不要加入甚麼celestial being 對抗ELS，既然地球有ELS，那就飛到火星避一避，等事情解決後才返回。

你們穿出大氣層，降落在火星。
火星很荒蕪，只得你兩人，你們無事可做。

你會：
A. 幫高達做瑜珈
B. 喺高達駕駛艙入面做愛
C. 用高達個顯示器上連登

示意圖：

Thanos

剎那

你在火星無事可做，竟用高達的顯示器來上連登。

想到你可能是第一個用高達上連登的連登仔，你便沾沾自喜。
你又回憶起你曾在平安夜與Kay 一起上連登，你開始懷念那舊時光，你亦很好奇到底2314年的連登會有甚麼post。

你們透過大型顯示器瀏覽連登的標題：
「香港人应该珍惜老字号喜茶」
「觉唔觉沈阳卫视被低估得好紧要」
「用咗小米真系返唔到转头」
「连登微信sticker合集」
「［求助］唔识背毛语录搞到沟唔到港女」
你沒有興趣看內文。
你想找一些改詞post 來看，但連登已經沒有廣東話改詞，所有的中文改詞都是普通話的。
最後你搜尋一個2018年12月24日的舊post ：
「同緊謝安琪一齊，你問我答」
你開啟內文，雖然當時裡面有很多巴打笑你戇鳩仔，但那種歡樂的氣氛今天已經找不回來。
你感到悶悶不樂。

你：「淫Kay ，你知唔知呢個post 係我喺2018年同你一齊開。」
Kay：「雖然我冇當時嘅記憶，但我估你當時應該比而家開心。」
你：「做乜咁善解人意㗎啫你？」
Kay：「嘻嘻，咁你有咩唔開心呀，講畀姐姐聽。」
你：「冇嘅，呢排我成日喺度諗，如果我哋可以行多步，唔再一味獨善其身，好多事嘅結果係咪會唔一樣啫。」
Kay：「你覺得個世界今日咁，你都有責任？」
你：「哈，講真嗰句，關我鬼事咩屌。」
Kay：「係囉，你冇需要將太多嘢攬晒上身。」
你：「淫Kay 我問你，你覺得我應唔應該揾Thanos 攞返耶穌，畀返個聖誕節大家？」
Kay：「做咩突然間咁問？無論你點揀，我都會支持你。」
你：「多謝你，但我驚我唔識揀。」
Kay：「我相信你，你唔會唔識得揀，因為喺你內心深處一定有答案。」
你注視著Kay 的美麗瞳孔，心想得此賢妻夫復何求，你用手指輕輕點了她額頭一下。
你：「你睇，由呢度望過去，地球都幾靚。」
Kay：「真係喎！」
你們二人從火星觀看星河萬里。

你會：
A. 下定主意要揾Thanos 攞返個聖誕節
B. 算數，關我鬼事

你心想，其實香港赤化、被大陸文化入侵，都是遲早會發生的事，就算你沒有讓Thanos 偷走聖誕節，香港人不必過毛誕節，也根本改變不了大趨勢。
因此，你覺得你毋須自責。

想到「大趨勢」這裡，你開始感到奇怪。
你：「淫Kay ，你發唔發覺有啲奇怪？」
Kay：「唔？」
你：「你聽我講，如果冇聖誕節呢，我就唔會平安夜一個人喺屋企打開playlist ，我就唔會唱埋啲叫春歌，我就唔會遇到馮盈盈，我就唔會遇到你，咁點解釋我頭先仲search 到我喺2018年12月24日出嗰個『同緊謝安琪一齊，你問我答』嘅連登post？」
Kay：「聽落又有道理。」
你：「再者，如果我冇識到你，我就唔會穿越時空，我就唔會偷走聖嬰，聖誕節就唔會因此冇咗，但我哋而家又的確係冇咗聖誕節喎。」
Kay：「你意思係？」
你：「唔通有人刻意喺歷史入面做咗手腳，令到2018年12月24日本來發生嘅事始終都成功發生？」

突然，獨角獸高達響起警報，報告有大量不明機體正快速接近你們，呈包圍之勢，數量是：難以估算。
此時你收到來自celestial being 戰艦的通訊。
你接聽：「嘩乜撚嘢事！」
剎那回答：「友軍你將會畀ELS襲擊，情況好凶險。」
你說：「點解會咁㗎？」
剎那：「ELS本來喺太空聚集咗巨大規模嘅艦隊撞向地球，但因為你嘅腦量子波實在太強，吸引咗ELS改變航道嚟追你，你間接救咗成個地球。」
你說：「唔撚係呀？因為我一個人嘅腦量子波，全隊ELS艦隊唔去地球變咗嚟火星？係咪玩針對呀？」

ELS大量機體撞向你。

你會：
A. 撤退去celestial being隻艦
B. 用獨角獸高達爆甲迎敵
C. 飛去地球，要剷就闔球剷

屌你梁栢堅啲詞真係好撚高質

藍色宇宙戰鬥服嘅男人，我仲以為係比達

ELS 都出埋嚟

ELS竟然追你追到火星，你覺得實在是欺人太甚。
你記得獨角獸高達是可以爆甲的，於是你啟動NT-D System ，機體爆甲變成破壞模式，滲出紅光。
你瘋狂大笑：「變形！今次你哋仲唔死？」

然而，機體變形後，性能沒有絲毫增強，而且機體沒有武裝，根本是紙老虎一台。
原來你在台場駛走獨角獸高達時，地面的人喝止你，他們說的就是：「喂，部高達係就係真品，最弊個變形系統係假，做吓樣㗎咋！」
可惜你當時聽不到。

不消一瞬間，ELS的機體便擒住獨角獸高達，開始侵蝕，你完全是個被秒殺的廢物。
幸好你每天打丁訓練出摩打手絕活，使你反應快速地按下逃生按鈕，把駕駛艙整個彈射出去，你和謝安琪才不致活生生被侵蝕。
可憐獨角獸高達已經被ELS侵蝕成廢鐵。

你的駕駛艙在太空漂浮，ELS仍然沒有放棄狙擊你。
Celestial being 將四部高達全數派出掩護你，剎那駕駛00 Raiser 向你發出通訊：「友軍，請回答。」
你抱住謝安琪，展開太空衣，爬出駕駛艙。
你：「咁鍾意打你哋慢慢打，你班仆街畀我唞吓得唔得？」
四部高達縱使火力強大，但ELS數量龐大，而且擁有再生能力，怎樣打都打不完。

地球聯合軍很快也加入增援，數以千計友軍機體加入戰團，形成混戰場面。
雖然你把ELS引來火星間接為地球解圍，但地球聯合軍並沒有各家自掃門前雪，對你的安危置之不理。
現在全地球的軍力都來了支援你，你十分感動。

Celestial being 的戰術預報員皇小姐向你發出通訊：「友軍駕駛員，請坐上我軍全新嘅量子型00高達。」
說罷，celestial being 的戰艦果真彈射出量子型00高達來給你！
剎那反對說：「部新機我㗎屌。」
你沒有理會剎那的反對，抱住謝安琪進入新機的駕駛艙。

你駕駛量子型00高達重新加入戰場。
你啟動這部新機獨有的Trans-AM量子爆發模式，向周圍散播出超高濃度GN粒子，一瞬間整片戰鬥宙域都被這種發光綠色粒子充滿。
高濃度的GN粒子能夠促使人的腦量子波進行意識擴張，意思就是在這範圍內的人，可以憑藉腦量子波直接交換想法，大家都會聽到彼此內心的聲音，彷如形成一個巨大的聊天室。

你心想著：「試咪，試咪。」
然後你聽到周圍的駕駛員回傳內心的聲音：
「係咩聲？」
「有人喺我腦裡面講嘢？」
「放得工未？」

在這超高濃度的GN粒子當中，你會：
A. 宣布你最想睇到剎那同瑪利娜結婚
B. 宣布你最想睇到剎那同菲露特結婚
C. 宣布你最想睇到剎那同Mr. 武士道結婚
D. 宣布你最想睇到剎那同高達結婚
E. 向淫Kay示愛

E

在超高濃度的GN 粒子當中，你意識中的想法可以透過腦量子波傳遞給在場所有人。
趁著這個機會，你想在大庭廣眾表達你對Kay 的愛意。

你透過腦量子波：「淫Kay ，當我知道你仲係處女嘅時候，你知唔知我幾開心，我好想食咗你隻豬。」
Kay的內心回覆：「喂呀，唔好咁大聲話晒畀全世界人聽我係處啦。」
你：「不過你係唔係處都唔係最重要，我好多謝你咁善解人意，你知道嗎，其實我真係好鍾意你。」
你以為Kay 一定會很受落，可是她的內心卻回覆：「但我睇得出…你其實好緊張馮盈盈，就好似佢受咗傷嗰次咁…」
你一時無從否認：「乜我…我有緊張馮盈盈咩？你諗多咗咋嘛？」
Kay：「我收埋喺心入面想講出嚟好耐㗎喇，只係冇信心同你開口，我估你應該都冇好好諗過，你真正鍾意嘅係邊一個。」
你似乎被Kay 一語道破，自我動搖。

ELS的攻勢沒有停止過，不斷傳來友軍陣亡的聲音，而敵軍數目好像從來沒有減少。
你腦裡聽見周圍都有慘叫：
「唔好埋嚟呀！」
「救我呀！」
「呀，我個春袋呀！」
再這樣下去，你們全軍都會玩完。

你逼於無奈，先將兒女私情放於一旁。
你盯著Kay 曲線的身材，盡力引發性幻想小宇宙，將你的腦量子波發揮到極致。
在超強腦量子波和超高濃度GN粒子的配合下，你嘗試與外星生命體進行心靈交流，勸他們收手。

你在意識中唱出最能代表和平理性的歌：

打乜仗 寒夜裡看炮飛過
乘坐爆炸了的機艙漂遠方

你下一句唱出的是：
A. 漂到我急屎 坐廁偏不知影蹤
B. 痴線我想唞 別要一窩蜂狗衝
C. 轟炸了香港 核爆始終要返工

痴線post

天高海闊要博殺 不會變 （屌你老母）
原諒我這一生不可放肆愛自由
要博殺三餐不靠老母woo ohhh
背棄了個Loan 成層樓輸哂
我會怕 有一天需85000

你在意識中唱出最能代表和平理性的歌：

打乜仗 寒夜裡看炮飛過
乘坐爆炸了的機艙漂遠方
轟炸了香港 核爆始終要返工

你下一句唱出的是：
A. 不必追殺我約你 港鐵見 明晨又見
B. 公司倒塌也與你 返去見 留埋熱線
C. 返工返到冥界了 工照見 陪林鄭見

b

你在意識中唱出最能代表和平理性的歌：

打乜仗 寒夜裡看炮飛過
乘坐爆炸了的機艙漂遠方
轟炸了香港 核爆始終要返工
公司倒塌也與你 返去見 留埋熱線

你下一句唱出的是：
A. 多少仗 無奈要瞓覺不了
B. 痴撚線 原諒我最怕開戰
C. 非講笑 其實我去過三國

你在意識中唱出最能代表和平理性的歌：

打乜仗 寒夜裡看炮飛過
乘坐爆炸了的機艙漂遠方
轟炸了香港 核爆始終要返工
公司倒塌也與你 返去見 留埋熱線

非講笑 其實我去過三國

你下一句唱出的是：
A. 明白鬥到最尾終於得個桔
B. 寧願似漢獻帝天天打四圈
C. 明白呂布變節皆因貪個籮

你在意識中唱出最能代表和平理性的歌：

打乜仗 寒夜裡看炮飛過
乘坐爆炸了的機艙漂遠方
轟炸了香港 核爆始終要返工
公司倒塌也與你 返去見 留埋熱線

非講笑 其實我去過三國
寧願似漢獻帝天天打四圈

你下一句唱出的是：
A. 拮剎那屎忽 用佢菊花插七劍
B. 三國殺都賭 就怕錢多散不去
C. 叻過漢高祖 項羽找他鬥不厭

你在意識中唱出最能代表和平理性的歌：

打乜仗 寒夜裡看炮飛過
乘坐爆炸了的機艙漂遠方
轟炸了香港 核爆始終要返工
公司倒塌也與你 返去見 留埋熱線

非講笑 其實我去過三國
寧願似漢獻帝天天打四圈
三國殺都賭 就怕錢多散不去

你下一句唱出的是：
A. 打乜鬼仗要鬥氣 懶有趣 填詞就趣
B. 輸光底褲也快慰 心裡笑 淫邪地笑
C. 郁手郁腳冇禮教 需信教 齊齊入教

你在意識中唱出最能代表和平理性的歌：

打乜仗 寒夜裡看炮飛過
乘坐爆炸了的機艙漂遠方
轟炸了香港 核爆始終要返工
公司倒塌也與你 返去見 留埋熱線

非講笑 其實我去過三國
寧願似漢獻帝天天打四圈
三國殺都賭 就怕錢多散不去
打乜鬼仗要鬥氣 懶有趣 填詞就趣

你下一句唱出的是：
A. 原諒我這一生貪生怕痛怕頭暈
B. 其實我這一生返工放假去外遊
B. 原諒我這一生打丁放縱太入迷

你在意識中唱出最能代表和平理性的歌：

打乜仗 寒夜裡看炮飛過
乘坐爆炸了的機艙漂遠方
轟炸了香港 核爆始終要返工
公司倒塌也與你 返去見 留埋熱線

非講笑 其實我去過三國
寧願似漢獻帝天天打四圈
三國殺都賭 就怕錢多散不去
打乜鬼仗要鬥氣 懶有趣 填詞就趣

原諒我這一生打丁放縱太入迷

你下一句唱出的是：
A. 每次看獸交片亦會扯
B. 看四五秒AV就噴汁
C. 我最怕有一天沒女優

你在意識中唱出最能代表和平理性的歌：

打乜仗 寒夜裡看炮飛過
乘坐爆炸了的機艙漂遠方
轟炸了香港 核爆始終要返工
公司倒塌也與你 返去見 留埋熱線

非講笑 其實我去過三國
寧願似漢獻帝天天打四圈
三國殺都賭 就怕錢多散不去
打乜鬼仗要鬥氣 懶有趣 填詞就趣

原諒我這一生打丁放縱太入迷

你下一句唱出的是：
A. 每次看獸交片亦會扯
B. 看四五秒AV就噴汁
C. 我最怕有一天沒四仔

押返個韻先

你在意識中唱出最能代表和平理性的歌：

打乜仗 寒夜裡看炮飛過
乘坐爆炸了的機艙漂遠方
轟炸了香港 核爆始終要返工
公司倒塌也與你 返去見 留埋熱線

非講笑 其實我去過三國
寧願似漢獻帝天天打四圈
三國殺都賭 就怕錢多散不去
打乜鬼仗要鬥氣 懶有趣 填詞就趣

原諒我這一生打丁放縱太入迷
我最怕有一天沒四仔

你下一句唱出的是：
A. 發佈有放種 還何必打仗
B. 個個看四仔 還何必打仗
C. 世界有女優 還何必打仗

你在意識中唱出最能代表和平理性的歌：

打乜仗 寒夜裡看炮飛過
乘坐爆炸了的機艙漂遠方
轟炸了香港 核爆始終要返工
公司倒塌也與你 返去見 留埋熱線

非講笑 其實我去過三國
寧願似漢獻帝天天打四圈
三國殺都賭 就怕錢多散不去
打乜鬼仗要鬥氣 懶有趣 填詞就趣

原諒我這一生打丁放縱太入迷
我最怕有一天沒四仔
個個看四仔 還何必打仗

你下一句唱出的是：
A. 我勸你放低槍跟我自慰
B. 你快與我一起稱讚上帝
C. 永遠變態相親相愛萬世

支持

打乜仗 寒夜裡看炮飛過
乘坐爆炸了的機艙漂遠方
轟炸了香港 核爆始終要返工
公司倒塌也與你 返去見 留埋熱線

非講笑 其實我去過三國
寧願似漢獻帝天天打四圈
三國殺都賭 就怕錢多散不去
打乜鬼仗要鬥氣 懶有趣 填詞就趣

原諒我這一生打丁放縱太入迷
我最怕有一天沒四仔
個個看四仔 還何必打仗
我勸你放低槍跟我自慰

…
你在浩瀚的宇宙中，透過心靈交流唱出這首充滿濃烈反戰情緒的歌曲，甚具感染力。
附近很多地球軍的士兵心裡說：「幾時可以唔使再打仗…」
剎那心裡說：「好耐冇試過摺埋喺Gundam 打丁…」
Tieria 心裡說：「好耐冇試過用Veda search AV睇…」
Lockon 心裡說：「等我將哈囉改裝成飛機杯…」
Allelujah 心裡說：「瑪麗…」
ELS也感受到你的意識，停止作出攻擊。

在GN粒子及腦量子波的輔助下，你與外星生命體ELS達成溝通，得知他們的來由。
原來ELS的母星因超新星爆炸，導致即將面臨毀滅，他們只好出發到宇宙流浪及向其它生命體求援。
為了與人類進行溝通，ELS要尋找能發出腦量子波的人類進行接觸，但其不完全的過程會令人類被物理性同化吞噬。
結果你派出同樣能充分發揮腦量子波的剎那去協助ELS，終止了這場戰爭，所有地球軍人都很感激你。

你關閉了GN粒子的散播。
在量子型00高達的駕駛艙裡，你對Kay說：「好嘢，終於唔撚使再打！」
Kay 有點見外的說：「我真係恭喜你呀。」
自從Kay 向你透露了內心深處的想法後，馮盈盈彷彿成為了你們中間的芥蒂。
你是一個毒撚，不懂得如何處理。

你上連登，找回你在2018年12月24日開的那個post 。
早前你察覺到奇怪，為甚麼明明聖誕節都已經不再存在，你仍會在2018年的平安夜開了那個「同緊謝安琪一齊，你問我答」post？
你決定一探究竟。
在這個post 的最底，你發現一個詭異的回覆。

回覆是這樣的：

樓主你好，我係蟻俠Antman。
唔撚好意思下文可能有啲長，但請你一定要睇晒，因為關乎到全宇宙嘅半數生命。
喺一次變細進入量子隧道嘅探索過程中，小弟被困喺量子領域。
我喺量子領域入面遇到三個同我一樣被困嘅人：馮小姐、張生同讀生，佢哋向我講起你嘅事蹟。
我嘗試咗好耐，幾經辛苦終於誤打誤撞自己離開咗量子領域。
不過，我出到去發現原來Thanos 已經消滅咗宇宙一半嘅生命，黃蜂女、我外父外母、我個女都灰飛煙滅咗，冚家剷呀屌！
經過我同其他Avengers 倖存者借用Tony Stark留低部超級電腦精密演算，得出樓主你嘅改詞之力係我哋打敗Thanos 嘅唯一方法。
我哋即刻飛咗去香港揾你加入，但發現你嘅經驗值原來唔撚夠。
原來因爲冇咗聖誕節，2018年嘅你冇再唱叫春歌，冇再認識馮小姐，冇再穿越時空面對各種敵人，導致經驗值累積得唔夠。
於是，我決定穿越量子隧道回到過去，返到去2018年12月24日，觸發你穿越時空。
今晚，我開著部風扇，打開個蓋，伸碌鳩出去，等佢切成肉絲，果然成功感動到馮小姐顯現。
佢問我想要乜嘢願望，我話我要將我個願望送畀樓主。
我叫馮小姐去揾樓主，之後我就見到你上連登開咗呢個post 。
可惜量子隧道嘅力量只夠我短暫回到過去，亦送唔到我去未來，假設你穿越時空之後，我唔知道可以用咩方法嚟聯絡你，唯有喺你呢個post 留低呢個回覆。
如果你見到呢個留言，請設法聯絡我，無言感激！

原來你不單是偷走聖誕節的關鍵人物，而且是Avengers 對付Thanos 的最後皇牌。
你發覺，原來要發生的事始終都會發生，即使沒有了平安夜，結果你仍然開了那個連登post 。
無論你怎樣選擇，歷史都會自我修正，這就是歷史的「大趨勢」。

你帶同Kay ，駕駛量子型00高達，進行量子跳躍，瞬間跳離2314年的星空。
你們精準的降落到post-avengers infinity war時代的量子領域。
量子領域一片虛空，非常荒蕪，你們隨即找到失散的馮盈盈、讀恆大又如何、張繼聰，Antman 也同在一處。
他們四人正在地上野餐，邀請你一同吃。

恰巧你都肚餓了，你會：
A. 食烤香腸
B. 食肉醬意粉
C. 驚食物有伏，不了

你發現你上一次吃飯已經是很久之前的事，你肚餓了，面前正好有食物。
經驗告訴你肉醬意粉很多時有伏，你便選了烤香腸吃。

馮盈盈和你一樣，也是吃烤香腸。
謝安琪刻意和你保持距離，選了肉醬意粉。
其餘的人也是吃肉醬意粉。

你們一行人坐在量子領域野餐，正吃得津津有味。
你問馮盈盈、讀恆大又如何和張繼聰三人：「點解你哋會嚟咗呢度？」
張繼聰回答：「當Thanos 從我手上搶走咗耶穌，佢用無限手套引發咗時空扭曲，我哋三個同你哋失散咗，之後就一直留咗係呢個領域。」
你問馮盈盈：「上次你唔係話放咗追蹤器喺我度，可以隨時轉移去我身處嘅地方咩？點解唔嚟揾返我？」
馮盈盈說：「好可惜，我嘅能力喺量子領域入面穿越唔到。」
讀恆大又如何說：「量子領域必須倚靠量子技術先可以穿越，正因為咁我哋一直困咗喺度，走唔到出去。」
你又問Antman：「我睇到你喺連登度覆我個post，留言之後你仲發生咗咩事？」
Antman 說：「因為我嘅能力只足夠我短暫穿越，留完嗰個回覆之後，我就好快跌返入量子隧道，返咗嚟呢度。」
你好奇的說：「咁你係真係切咗碌鳩？黃蜂女以後點算？」
Antman 說：「冇切晒，我只係刨幼咗，做愛嗰時我成個人變大啲，咁嗰度咪同以前一樣。」
你說：「屌，虧你諗得出。」
Antman 說：「唔止咁添呀，我仲用我碌鳩磨成嘅肉碎整肉醬意粉，比一般肉醬更香口，大家覺得點呀？」
謝安琪、讀恆大又如何和張繼聰都嚇得把嘴裡的食物吐出來。
你慶幸你沒有吃肉醬意粉。

讀恆大又如何和張繼聰起來群毆Antman。
Kay獨自走開，去了扣喉。

這時你會：
A. 加入群毆
B. 幫淫Kay 掃背
C. 同馮盈盈兩個人消失一陣

屌

Antman居然讓你心愛的淫Kay吃到他的陽具，你也感到很憤怒，加入讀恆大又如何和張繼聰一同群毆他。

張繼聰怒道：「竟然將碌鳩整成肉醬意粉畀人食！」
Antman 發難：「黃蜂女都灰飛煙滅咗啦，仲要碌鳩嚟有咩用，不如食咗佢算啦！」
暴怒的Antman 用他的異能把你們三人擱倒，你們哪裡是antman 的對手？
Antman 把你們三人打得搖尾乞憐才罷手。
Kay 扣完喉也回來了。

Antman 拿出一副啤牌，說：「不如玩鋤大dee？」
你：「你隨身帶住副啤牌做乜鳩？」
Antman：「副牌都係用我碌鳩磨成漿整。」
讀恆大又如何：「成副牌五十二隻連埋個盒都整到？欽敬欽敬。」
Antman：「係五十四隻，有整埋joker 。鋤大dee，玩唔玩？」
讀恆大又如何和張繼聰害怕又被Antman虐打，舉手奉陪。

還差一隻腳，你會：
A. 鋤dee，未驚過
B. 唔賭錢，不了

套戲都未上你就劇透

才子

你心想，Antman 竟敢挑戰你鋤dee，可知香港人從小看多少賭片長大？
既然剛才無法用拳腳教訓他，你決定就在賭枱上教訓他。

Antman 、讀恆大又如何、張繼聰四人用Antman 陽具殘骸製成的啤牌玩鋤dee。
Antman 派牌。

你的手牌是：
紅心2
梅花2
階磚2
階磚A
梅花K
紅心J
梅花J
葵扇9
紅心9
梅花9
階磚9
階磚4
階磚3

你有階磚3，你先。

你會出的是：
開放式答案，需符合規則。

單支階磚三

你出階磚3。
讀恆大又如何出葵扇A。
張繼聰pass。
Antman pass。

你的手牌是：
紅心2
梅花2
階磚2
階磚A
梅花K
紅心J
梅花J
葵扇9
紅心9
梅花9
階磚9
階磚4

到你，你會出的是：
開放式答案，需符合規則。

pass

Cls玩埋鋤d

你pass。
讀恆大又如何出葵扇5、梅花5、階磚5、葵扇3、梅花3。
張繼聰出葵扇6、梅花6、階磚6、葵扇4、梅花4。
Antman 出紅心8、梅花8、階磚8、梅花7、階磚7。

你的手牌是：
紅心2
梅花2
階磚2
階磚A
梅花K
紅心J
梅花J
葵扇9
紅心9
梅花9
階磚9
階磚4

到你，你會出的是：
開放式答案，需符合規則。

畀機會佢抄

4條9 +4

4條9加階磚4

你出葵扇9、紅心9、梅花9、階磚9、階磚4。
讀恆大又如何pass。
張繼聰pass。
Antman 出紅心3、紅心4、紅心5、紅心6、紅心7。

你pass。
讀恆大又如何pass。
張繼聰pass。
Antman 出葵扇J、階磚J。

你的手牌是：
紅心2
梅花2
階磚2
階磚A
梅花K
紅心J
梅花J

到你，你會出的是：
開放式答案，需符合規則。

你pass。
讀恆大又如何出葵扇K、紅心K。
張繼聰pass。
Antman 出葵扇A、梅花A。

你的手牌是：
紅心2
梅花2
階磚2
階磚A
梅花K
紅心J
梅花J

到你，你會出的是：
開放式答案，需符合規則。

14張牌？
full house
同花順
pair
pair ??

屌係喎

你pass。
讀恆大又如何出葵扇K、紅心K。
張繼聰pass。
Antman pass。

你的手牌是：
紅心2
梅花2
階磚2
階磚A
梅花K
紅心J
梅花J

到你，你會出的是：
開放式答案，需符合規則。

樓主fail
葵扇A出咗兩次

antman 有十四隻牌出老千啊

錯返轉頭，好亂

我估Antman 最後果隻係大dee
只有搏下讀恆大同謝生可以pair 死佢

live

你pass。
讀恆大又如何出葵扇8。
張繼聰出紅心A。
Antman 出葵扇2。

Antman 贏。

Antman 恥笑你：「辣殺！咁靚牌都輸！」
你不服氣，要繼續打牌一雪前恥。
如是者，你們打了二十局，每局的情形都與第一局類近，無論你起手派到甚麼牌，對手都總會完美剋制。
他們三人互有勝負，而你一局都沒有贏過。
他們都說：「估唔到你打牌咁撚廢。」
你牌品很差，惱羞成怒：「屌唔撚玩喇，打邊張都輸嘅。」

你從牌局中起身，Kay 卻好像想跟你保持距離。
她加入牌局：「我想打。」
你感到沒趣，獨自走開散心。
馮盈盈見你悶悶不樂，擅自跟著你走。

你們走到他們視線範圍以外的一處躺下。
量子領域裡面就似一片珊瑚礁，到處有繽紛的色彩，散發奇異而神秘的光。
你看得入神。
馮盈盈：「有心事呀？」
你跟她對望，沈默了三秒。

你心底裡有沒有愛上馮盈盈：
A. 梗係有，馮盈盈喎
B. 梗係冇，心裡面只得淫Kay
C. 問佢係唔係處先

放心
巴打個名

Live 有幾個位都笑到仆街

有冇諗過出書

你自己也搞不清楚你究竟有沒有對馮盈盈動情。
你跟她對望，沈默了三秒。
你問她：「其實你係咪處？」
她：「唔係。」
你有點不高興：「屌你上次又話仙子唔可以同人相愛，又話咩抑壓得好辛苦？」
她：「係有講過唔可以同人相愛，因為會為對方帶來不幸，但係冇講過唔可以同人扑嘢。」
你：「咁不如而家扑嘢啦。」
她拒絕：「痴線，畀Kay知道你就死梗。」

你感到無奈。
你嘆氣道：「咁你覺得我應唔應該幫佢哋打Thanos？」
她：「仲使問嘅？梗係應該啦！」
你：「你覺得應該咩？但呢單嘢關我咩事？」
她：「你當幫吓Antman 啦，佢冚家剷好撚慘，佢只係死忍住扮無嘢咋。」
你：「嗰隻咁嘅死螞蟻，鋤dee贏我咁多錢…」
她：「但呢個宇宙唔止Antman ，仲有好多人都好似佢咁，面對摯親灰飛煙滅，你忍心唔幫佢哋？」
你有點煩躁：「其實Thanos 嘅理念都有可取之處吖，消滅宇宙一半生命去減少資源爭奪，以短痛換長痛，我去過二百幾年後嘅東京睇，咪照樣係一片繁榮。」
她質疑：「你係真心贊成佢，抑或只係揾藉口畀自己逃避，呢樣得你自己先至知。」
你：「屌，就當我逃避，點解呢啲嘢次次都要搞鳩我，揾第二個幫手唔得？」
她：「你希望你永遠都只係諗你自己，永遠都毫無長進？」
你苦笑：「唔好好似做咗我老母咁啦。」
她：「操心你都唔得？」
你：「操心我仲叫我去打Thanos…喂大佬，家下唔係學是學非做實驗呀，真係會冇命㗎。」
她：「怕咩？你之前唔係都一路逢凶化吉？而且，你有我喺度嘛。」
你打趣道：「仲好講？頭先鋤dee不停輸，都唔知係咪你累我…」
她笑說：「關我撚事呀？我喺側邊乜撚都冇做過喎。」
你：「你個仙子規條囉，都唔知係咪你帶咗啲不幸畀我…」
她：「痴撚線啦你話我鍾意你…規條講到明係同人相愛先至會帶來不幸，咁你係咪想認你鍾意我先？」
你們躺在地上，互相看著對方的眼眸。

你會：
A. 下定主意加入avengers 打Thanos
B. 算數，關我鬼事
C. Kiss 馮盈盈
D. 摸佢胸

想畀人告？

你們躺在地上，互相看著對方的眼眸。
你心想，雖然馮盈盈為人放肆，但認真看下去其實都幾好J。
你把臉湊近她，蜻蜓點水式親了她的嘴一下。
她有點愕然，反應不過來。

你轉身爬到她身上，用手肘撐起自己，你們臉和臉之間只有一呎的距離。
你輕聲說：「不如繼續上次做嘅嘢。」
她扁著嘴說：「上次係為咗幫我補充陽氣咋喎。」
你沒有理會，便親吻下去，開始在她的唇上吸吮。
然而她的反應沒有配合，反而一直把雙唇緊閉。
你吃了閉門羹，感覺不是味兒，便加強攻勢，不斷在她雙唇上亂轉，嘗試打開缺口。
你感受到她的鼻息開始急促，但嘴唇仍然合攏，她一雙眼迷惘的注視著你。

忽然，她使力轉身，把你轉到地上，反過來壓你在下面。
你把頸向前伸，要繼續吻她，只見她二話不說，輕力咬你下唇，壓住你使你無法胡作非為。
她一直咬住你的下唇，時間長達十秒，不知道為甚麼，你覺得非常刺激，心跳得很快。
她鬆開口，說：「曳呀你，係都要搞人哋濕晒嘅，你話點算？」

「使唔使咁激烈呀兩位？」
你們旁邊突然來了一個人，你認得出她是Avengers 其中一位女英雄。

她是：
A. Black Widow
B. Captain Marvel
C. 黑豹個侍衛長
D. 黑豹個妹
E. 家燕媽媽

Avengers 其中一位女英雄係家燕媽媽

你當captain Nancy 流架

你和馮盈盈打得火熱之際，有人冒出來打擾你們。
你認出她是家燕媽媽。

你詫異的說：「家燕媽媽？」
家燕媽媽說：「唔好叫我家燕媽媽，我而家係avengers 嘅成員Captain Nancy 。」
你：「多得你由細就教識我跳洗腦十字步，上次我先至可以避過一劫冇畀Thanos打柒。」
Captain Nancy：「衰仔唔准講粗口！而家宇宙大事當前，你兩個仲咁有閒情喺度卿卿我我？你呢個咁嘅馮盈盈，平時喺電視台見到已經覺得你好放盪，估唔到私底下仲咁不知分寸！」

Captain Nancy 一手推開壓在你身上的馮盈盈，然後騎在你身上。
你依然口硬：「Antman 咪一樣係掛住鋤dee，點解淨係鬧我？況且我都冇應承幫你哋對付Thanos。」
Captain Nancy 十分生氣：「我就係見Antman 入咗量子領域咁耐都未出返嚟，驚你哋有事先至入嚟揾你哋，你哋實在太令我失望喇！」
不可思議的事情發生了，Captain Nancy 額頭上的寶石竟然漸漸伸長，由一粒癦變成一根肉棒的形狀，塞進你的口裡。
Captain Nancy 解說：「哼！當我發嬲嘅時候，我額頭呢粒寶石就會好似小木偶個鼻咁自動伸長，你就同我好好品嚐啦，哈哈哈！」

Captain Nancy 的寶石棒棒在你口腔中抽插，又硬又粗，你感到痛楚，只得分泌大量唾液來減低摩擦力。
你怕她插得太深，不斷用舌根頂住，誰知竟令她感覺很舒服。
她忍不住叫了出來：「呀⋯⋯」
你埋怨：「粒寶石好臭呀，你究竟平時有冇洗！」
她：「粒寶石洗咗會威力減弱，我平時沖涼洗面敷Mask都會用保鮮紙包住個額頭先，所以幾十年嚟都冇洗過！」
寶石棒棒隨著Captain Nancy 的怒火伸得更長，每一下都直插深喉，你幾乎喘不過氣，開始反白眼。
馮盈盈跪在旁邊焦急地叫你：「你快啲應承幫佢對付Thanos 啦！」
你用盡最後一口氣說：「應承⋯⋯咳⋯⋯應承⋯⋯」
Captain Nancy 的怒氣終於得以消退，寶石棒棒慢慢縮小回復原狀。
Captain Nancy 說：「記住同我乖乖地，如果唔係，下次就唔係懲罰個口咁簡單。」

你們把Captain Nancy 帶去找回鋤dee 的四人。
他們不敢再玩，收拾好牌局。
你們七個人擠上量子型00高達的駕駛艙，進行第二次量子跳躍。
你：「屌，變咗七人車，好撚逼呀⋯⋯」
Captain Nancy：「唔准講粗口呀。」

量子型00高達離開量子領域後，下一站跳躍到外太空。
你們遇到一艘燃料耗盡漂流的太空船，Ironman 正在船上奄奄一息，Nebula 和他在一起。
你前去慰問：「Ironman 你面色好差喎，無嘢呀？」
Ironman 氣若游絲的說：「食物同水已經喺四日前用盡，氧氣聽朝就會玩完⋯⋯」

你會如何援助Ironman：
A. 請佢食你哋食剩嘅肉醬意粉
B. 叫Antman 變細佢
C. 揾Eric Kwok幫手
D. 揾人安葬咗佢

Captain Nancy 示意圖：

就嚟到結局
主角最後到應該同邊個一齊

家燕媽媽

主角是「你」

寶石棒棒

Ironman 已經奄奄一息，看來命不久矣。
你安慰說：「Tony，反正下集你都唔再做㗎啦，不如早啲收工攞飯盒，你死後，我哋會派Eric Kwok 繼承你成為新一代嘅Ironman ，你安心去啦。」
Ironman 說：「等一等，我仲有最後一個使命未完成⋯⋯當日Dr Strange 求Thanos 放我一馬，就係為咗留我一命交呢件嘢畀你。」
說完他便拿來一個金屬護陰，小心為你穿戴。
你見護陰上面寫有「Ipman」的字樣。
你感到疑惑：「Ipman？」
他笑說：「男人打交最緊要係咩？護陰！」
他說完這一句遺言，氣就絕了。

漂流於外太空，你們並沒有多餘的資源為Tony Stark 舉行葬禮，你主張薄葬。
你說：「掉佢出外太空啦。」
大家贊成，讀恆大又如何和張繼聰便把Tony Stark 抬起，掉出外太空。

你說：「揾人打畀Eric Kwok，叫佢過嚟做新世代Ironman。」
只見Captain Nancy 面有難色，她說：「其實Eric Kwok⋯⋯佢喺Thanos 『平衡』之後，不幸灰飛煙滅咗。」
你大驚：「屌你唔早講？早知啱啱都係救返Tony啦！」
眾人都為Eric 表現哀傷。

你見Ironman 留給你的護陰上有一個按鈕，你按下去。
納米科技形成的鐵甲隨即從護陰延伸，迅速包裹你全身。
你變身成為Ipman，獲得一個打十個的能力。

你會用誰人來試招：
A. Antman
B. Captain Nancy
C. 淫Kay
D. 馮盈盈

你想起自從左慈的詛咒解除後，你還沒有好好跟Kay 親熱過，如今你已變身成Ipman ，有能力為所欲為，當然要用Kay 來給你試招。

你們飛到一個適宜活動的星球著陸，眾人手上都準備好一包花生。
變身成Ipman 的你扎穩馬步，擺好橋手，說：「淫Kay ，我嚟喇！」
你撲向Kay ，Kay 只得避開，同時你步步進逼，她節節後退。
她驚惶失措，大叫：「咪掂我！」
她一掌打在你的胸口，你竟被震飛十呎，跌在地上。
原來她經過睡在寒玉床上二百年，已累積了比小龍女更高強的內力，這一點卻連她本人也毫不知情。

你氣急敗壞的說：「屌，呢套裝甲究竟點用㗎？」
裝甲內有一把低沈而粗獷的男聲說：「我係呢套裝甲嘅AI Tyson，廣東話請按1，Cantonese please press 2，广东话请按3。」

你會按：
A. 1
B. 2
C. 3

A 都係一樣

你按1。

AI Tyson用拳王泰臣的聲線跟你說：「Hey man! 同你講吓笑咋戇鳩，按1係起飛。」
你的裝甲啟動了手掌和腳掌的推進器，助你升到半空中飛翔。
你說：「飛起有撚用咩？邊個掣係進攻？」
Tyson 說：「What the fuck man! 想適合你嘅話，按9啦。」
你按9。
一條可活動的觸手從護陰前方伸出，長達三米。
你一邊操控觸手左右擺動，一邊飛向Kay。
你：「哈哈哈，乖乖哋任我魚肉啦！」
Kay：「咪埋嚟呀⋯⋯」
她極力躲避，不想接觸到你的觸手。

可是無論Kay 如何迴避，也快不過你的飛行速度。
你加大推進馬力，猛烈撲過去施展擒抱，將Kay 一擁入懷，一下子抱離地面。
你並沒有減速，繼續擁抱著Kay 全速飛行。
轉眼你們已經飛到很遠的地方，風強勁地吹拂你們，Kay 的秀髮被氣流貼服地吹向肩膀。
你對她說：「爽嗎？」
她臉上一紅，卻說：「太快有啲唔舒服。」
你體貼地減慢速度，你們飛越山川湖泊。
你說：「睇吓，呢個星球風景好靚。」
她看得入迷，說：「係喎，真係世外桃源。」

你飛到一片樹林降落，把Kay平放在地面。
你用護陰觸手把她綑了幾圈，使她無法掙脫。
你問Tyson：「仲有咩裝備可以用？」
Tyson 回答：「死變態，用6啦。」
你按6。
你的鐵甲面罩嘴部伸出一條柔軟而温暖的人工舌頭。
你把人工舌頭伸進Kay 的嘴了，温柔地打圈。
人工舌頭可在操作下分泌潤滑液、加速攪動及按摩敏感部位，她的舌頭也漸漸愉悅得自動配合起來。
她發出微微的嬌喘，好像已經進入了狀態。
你狡猾地突擊舔她耳朵，她雙肩向上緊縮了一下，同時忍不住叫了出來。
你色迷迷地說：「不如做啲更加刺激嘅嘢。」
她皺著眉，搖搖頭說：「唔畀。」

你會：
A. 了解佢有心結，氹返佢
B. 霸王硬上弓

B得太慢

你知道Kay 仍然對你心存芥蒂，你必須解開這個心結。
你鬆開綑綁Kay的觸手，然後用指令叫全身的裝甲都撤回，藏到護陰內。
你耐心的說：「點解咁想同我保持距離？」
Kay 站了起來，說：「你明知故問嘅？」
你：「因為馮盈盈？」
她：「係因為有時我都唔肯定⋯⋯你愛嘅究竟係邊個。」
你：「我梗係愛你啦，咁都仲使問？」
她：「呢番說話你對住每個女人都識講啦。」
你：「真係冇，我冇對第二個女人咁樣講過。」
她的態度開始軟化，說：「我無心要怪你，只係想你諗清楚⋯⋯你真心愛嘅係邊一個，就算嗰個唔係我都好，至少你唔會呃自己、呃大家。」
你無奈：「我係有緊張馮盈盈，但係因為佢有好幾次都為咗我而整傷自己，我同佢之間都算係有情有義。」
她：「咁你有冇對佢動過心？」
你：「色心就點都有啲嘅，但就同對你嗰種動心係唔同。」
她：「有咩唔同？你意思係我需要包容我嘅男人對其他女子起色心？」
你：「毒撚起色心係幾咁閒，但我對你嗰種，係認真。」
作為一個咸濕毒撚，你談情談得如此煞有介事也算是前所未見，連你自己也不禁暗覺驚訝。

Kay的嘴角暗暗笑了，卻故意掩藏。
她：「你點肯定你對我嗰種就唔係純粹起色心？」
你：「唔⋯⋯咁就真係要畀你試試先至知喎。」
她的臉又一紅，說：「你想點試？」
你：「想唔想繼續做埋啱啱未做完嘅嘢？」
她：「變態㗎你。」
你奸狡的說：「明明你啱啱嘅身體反應就好誠實⋯⋯」
她：「邊有喎？次次都係你蝦我⋯⋯」
她咬一咬唇，在你跟前跪下來，抬起雙眼來望你。
她：「不如今次試吓⋯⋯我幫你吹？」
能夠得到女神主動慰藉，你甚至懷疑自己是否活在別人的人生。
你點一點頭。

Kay 的孅孅玉手嘗試為你脫下護陰，不過左翻右弄卻仍找不到拆除的方法。
她說：「呢舊嘢係點樣除？」
你發覺有點奇怪，便問裝甲裡的AI Tyson：「Tyson ，我可以點樣除個護陰落嚟？」
Tyson 回答：「要開撚咗個密碼鎖先㗎戇鳩。」
你：「屌，咁密碼係乜呀？」
Tyson：「知道個密碼嘅人全宇宙有兩個，一個係Tony Stark ，另一個係Eric Kwok。」
這下你終於察覺糟糕，因為Tony Stark 已經陣亡，被你丟出外太空，而Eric Kwok 已經在Thanos 的「平衡」之後灰飛煙滅，意味住全宇宙再沒有人能解你護陰的密碼鎖！
你問：「仲有冇第二個方法？」
Tyson：「冇喇，係得呢個方法。」
你：「屌咁我咪即係要畢生都帶住呢舊男性貞操帶？」

你萬分驚恐，馬上帶Kay 飛回你的同伴那裡，尋求他們協助。
你們飛到回去時，看見多了許多人。
原來其他avengers 英雄也來了，包括Captain America、Thor、Hulk、War Machine、Black Widow、浪人、Captain Marvel及Rocket。
你問：「做咩今日咁撚人齊？」
Captain America 說：「因為我哋查出呢個星球就係Thanos 的隱居所在地，所以就嚟會合你哋。」
沒想到那麼湊巧，你們降落的這個星球就是Thanos 的藏身之處。
你說：「咁人齊就啱，小弟有個難題，想揾吓大家幫幫手⋯⋯」
你將護陰和密碼鎖的事都告知他們。
他們聽了，全都不能自控地瘋狂恥笑你，笑得人仰馬翻，不亦樂乎。

你會如何拆除護陰：
A. 叫Antman 縮細捐入去破解密碼鎖
B. 叫Captain Nancy 用寶石棒棒鑿爛佢
C. 叫馮盈盈施法變走佢
D. 叫Captain America 用個盾切開佢
E. 叫Thor 用stormbreaker 劈開佢
F. 叫Hulk 徒手拆開佢

今晚陪大家倒數

F

男主下面保唔住啦

你聽說Hulk擁有足以跟Thanos 匹敵的格鬥力量，或者他能幫你除下Ipman 護陰。
你邀請他幫忙：「拜託，幫我打撚爆呢個護陰。」

他瞄準你的護陰，左一拳，右一拳，不斷重覆連環拳。
你因為剛才與Kay獨處時過於興奮不能自拔，至今仍然處於勃起狀態。
勃起的陰莖緊逼在護陰之中，導致每一下拳擊的震盪都缺少緩衝，好像全都打中你要害。
你的子孫根不知承受了合共多少磅的重擊，快將被打成殘廢，然而護陰仍然毫髮無損。

你：「屌你隔山打牛咩！唔使就住我，出盡全力鋤落去就會拆得開！」
Hulk 本來害怕會打到你不舉而有所留手，聽見你如此說後，便放心使出全力。
他施展一下上勾拳打中你的護陰，把你挑到半空，然後他一躍而起，用雙手形成手錘，轟在你的護陰上，直接由半空鋤到地面。
你倒臥在凹陷的地上，陷入一陣暈眩，不知道自己有沒有骨折，而下體好像已經失去知覺麻木了。

你艱難地爬起來檢查護陰，發現它竟然絲毫無損，還是像新的一樣。
Hulk 見狀感到害怕，不肯再打，變回Bruce Banner 。
Bruce 嘗試為你再次變身成為Hulk。
Hulk 卻在他身體裡悲鳴：「No!」
Bruce 無奈表示：「唔好意思，你太勁，我個friend 唔肯再出嚟。」
你感到絕望了，說：「咁我點呀？個護陰咁大個，以後我食飯、瞓覺、返工、游水，都要畀人見到我戴住佢呀！」
眾人竊笑，但因顧及你的感受，不敢笑得太大聲。
你續說：「我戴住呢舊嘢去人哋屋企拜年嗰時即係咩意思呀？祝人代代平安呀？」
Captain Nancy 笑到合不攏嘴，說：「你都係諗辦法打低Thanos，等Eric Kwok 回復原狀救你啦。」

你們一行人召開作戰會議，商討對付Thanos的戰略。
以下是你們最終戰的戰力。

作戰總指揮：
Captain America

作戰副指揮：
讀恆大又如何

成員：
Thor
Bruce Banner（無法變身）
War Machine
Black Widow
Nebula
Antman
浪人
Captain Marvel
Rocket
Captain Nancy
張繼聰（Hulkbuster）
馮盈盈
你（Ipman + 量子型00高達 + 謝安琪）

Captain America 宣布：「我哋已經查出，宇宙中灰飛煙滅者其實唔係死咗，而係被困咗係Thanos 粒靈魂寶石入面，今仗我哋嘅任務只有一個，就係要由Thanos 手上搶到無限手套，救返所有被消失嘅人！」

最終決戰前夕，你仍然對大戰感到焦慮，很想向重要的人傾訴心事。

你會向誰傾訴心事：
A. 淫Kay
B. 馮盈盈

咁都打唔爆條jer

最終決戰前夕的晚上，大家都在avengers 的太空船上提前睡覺，養好精神預備即將來臨的大戰。
你對大戰仍然感到焦慮，不能入眠，需要找個人來傾訴你的不安。
你想起曾為你兩脅插刀的馮盈盈。

你起來去找馮盈盈，卻見她在座椅上不小心睡著了。
她的睡相很狼狽，口張開，整條頸側向一邊，衣服其中一邊的肩帶滑落到肩膊以下，露出胸部上方。
由於你的下體已經被Hulk打到無法再有生理反應，你像正人君子一般幫她扶起肩帶擺正。
她的感覺似乎很敏銳，察覺到你的觸碰，緩緩睜開眼睛。
她怕吵醒其他人，壓著聲線說：「做咩？你瞓唔著？」
你點點頭。
她笑了，示意要到外面去。

你們兩人悄悄走出太空船，走到河邊坐下。
星塵閃爍，流水潺潺，你沉思不語。
馮盈盈問：「諗緊咩呀？」
你：「聽日就同Thanos 決一死戰喇屌。」
她笑說：「你驚呀？」
你：「屌你，你唔驚咩？會死人㗎。」
她：「驚㗎，但我信你。」
你：「信我？我只係一個平安夜冇人約嘅毒撚。」
她：「偽毒可恥呀你。你睇你而家，又有謝安琪，又有咁大班戰友，仲敢話自己係毒撚？」
你：「我都係好彩啫。」
她：「都叫做走吓走吓一路走到嚟呢度吖。」
你拍一拍她頭頂，說：「其實應該話，要多謝你就真。」
她錯愕：「多謝我啲咩？」
你竟然害羞起來：「吓，好多嘢都多謝你㗎喎⋯⋯」
她：「屌你啦，有咗謝安琪就生生性性，唔好再三心兩意喇。」
你：「唉，有都冇用啦，變咗不舉。」
她想起你被Hulk 猛攻下體，憂心的說：「仲痛唔痛呀？」
你無奈：「其實我下面已經冇咗感覺。」
她：「你講真㗎？」
你：「如果唔係我點會唔同你講咸濕嘢呢？」

她伏到你跨下，臉頰挨近你的護陰。
她笑說：「記唔記得我識療傷？」
你詫異：「著住衫都得㗎咩？」
她說：「梗係得啦屌。」
說罷，她便用嘴貼著你的護陰，慢慢吸氣，將你的傷吸走。
有了護陰相隔，她似乎更少了忌憚，可以更放膽地吸。
你看著她面向你的下半身，眼珠抬起來看你，你漸漸感受到下面有一股暖流。
一想到她是隔著護陰吸你那個地方，你重新硬了起來。
你大喜：「有感覺喇！有感覺喇！」
她站了起來，說：「好啦，無事喇。」

你答謝：「好在有你。」
她走近河流，背向著你。
她好像有點落寞，說：「其實有時我都幾希望我唔係仙子。」
你知道你跟馮盈盈之間是不能有開始。
你說：「如果你唔係仙子⋯⋯」
還沒等你說完，她忽然不小心踩到一顆光滑的小石頭，失足跌進河裡。
她慘叫一聲：「吖⋯⋯」
剛才你一直沒發現，原來這裡河水甚為湍急。
馮盈盈被河流沖得很快，需要你去救她。

你會：
A. 跳落水救佢
B. 用護陰伸條觸手出嚟救佢
C. 由得佢畀水沖走

馮盈盈被河流沖走，需要你去救她。
你第一時間變身成為Ipman ，在護陰前端伸出數十米長的觸手將她捲住，成功將她打撈起。

你捲住她，兩人一同在河面上凌空浮起。
你問她：「點會咁論盡跌咗落水㗎？」
只見她渾身濕透，整個像是出水芙蓉，身材若隱若現。
她說：「嘻，我試吓你咋。」
你不解，說：「試我乜嘢？」
她說：「試吓你到底會跳落水救我抑或變身做Ipman 救我？」
你說：「重要咩？」
她說：「重要呀。」
你說：「而家咁係代表咩？」
她說：「你唔明？」
你大惑不解。

這顆星球到了半夜，天空上呈現出一個巨型的藍月亮。
月亮的藍光投射到你們身上，將你們染成同一種顏色。
你們看著同一個方向觀賞月光，月色使你們陶醉其中，把要講的說話盡都忘了。

突然，一隻大手伸出來，把馮盈盈從你的觸手之中搶走。
「我哋又見面喇。」
現身的此人你並不陌生，他就是Thanos 。
你大驚：「Thanos？點解你會突然間喺度？」
Thanos 說：「你估所有大魔王都係坐定定喺度等英雄嚟挑戰㗎咩？識玩梗係先下手為強啦。」
你很想搶回馮盈盈，但你一個人哪裡是Thanos 的對手？
你趕緊飛回太空船，把所有人都叫醒，叫他們快來幫忙。
謝安琪難過的看著你說：「點解馮盈盈會畀Thanos捉到，而你係第一個知嘅？」
你按住她雙肩，安撫她說：「而家唔係講呢啲嘢嘅時候。」

你們集齊人馬出動，抵達河邊的Thanos 面前。
Thanos 捉住馮盈盈，旁邊還帶著一個搖籃，你認出搖籃裡的嬰兒就是耶穌。
你叫罵：「竟然捉住人質嚟要脅？」
Thanos：「我需要捉住人質要脅？Avengers 全部到齊啦嘛？呢個女嘅還返畀你哋！」
他把馮盈盈釋放了。
你操作量子型00高達，蓄勢待發。

你會：
A. 使出破壞步槍
B. 使出破壞巨劍
C. 使用Trans-AN量子爆發模式
D. 按兵不動食花生

Ironman 臨終前片段：

準備倒數

倒數

Happy new year

新年快樂

lm

你記起ELS一役，你是靠量子型00高達的Trans-AM量子爆發模式來與ELS達成互相理解。
你開啟Trans-AM量子爆發模式，要進入Thanos 的意識。

戰場充滿了綠色發光的GN粒子，大家可以進行意識交流。
然而，Thanos 使用無限手套的心靈寶石，作出意識封鎖。
他說：「想洗我腦？冇咁易！」
你聽見眾人內心的呼叫。
Bruce Banner 心裡說：「Natasha, I love you.」
Black Widow 心裡說：「Bruce, I love you too.」
Thor 心裡說：「屌你兩個咪撚咁肉麻啦。」
Captain America 心裡說：「Tony⋯⋯做埋今集我哋都冇得再做喇⋯⋯嗚嗚⋯⋯」
Antman 心裡說：「Thanos！我要將你碌鳩整成夫妻肺片食！」
張繼聰心裡說：「其實我發現咗好耐，Antman 條冚家剷係有創傷後遺症，佢癲㗎。」
讀恆大又如何心裡說：「知你又唔早講？大家冷撚靜啲先⋯⋯」
Captain Nancy 心裡說：「你哋唔准講粗口呀，係咪想食寶石棒棒？」
你心裡說：「淫Kay 你聽我講，我對馮盈盈冇嘢㗎。」
謝安琪心裡說：「我又冇怪你。」
馮盈盈心裡說：「係囉，點可能會有嘢⋯⋯」

你們霎時軍心大亂。
Thanos 發動力量寶石，一下子將量子型00高達摧毀，停止了GN粒子的散播。
你拖住Kay 逃出駕駛艙。

Black Widow、Bruce Banner、War Machine、Nebula、浪人、Rocket和張繼聰的Hulkbuster 發動齊攻，但Thanos 不消一瞬間將他們擊倒。
他們失去戰鬥能力。
Black Widow 和Bruce Banner 躺著相擁。
Hulkbuster 損毀嚴重，張繼聰生死未卜。

Thor 衝出來，用stormbreaker 劈中Thanos胸口。
Thanos 用力將stormbreaker 扯開，說：「上次咪叫咗你唔好劈心口，要劈頭囉。」
Thanos 把Thor 抓住，扔到老遠，Thor 受重傷倒地，無法動彈。

Antman 大笑：「除咗上連登，我仲喺reddit 同9gag睇過好多打低Thanos 嘅方法，其中一個方法就係我變細跳入你耳仔，再變大逼爆你個頭，哈哈哈！」
Antman 變成螞蟻般的大小，跳入Thanos 的耳道，誰知Thanos 很不注重個人衛生，耳道不但有惡臭，還居住了寄生蟲險些把Antman 吃掉。
Antman 驚慌逃出，變回原狀。

Captain America 照舊把圓盾扔向敵人。
Thanos 把圓盾一手接住，恥笑說：「你除咗識掟盾之外仲有乜撚嘢用？Tony 叻過你多多聲。」
Captain America 受到精神重創，跪在地上掩面痛哭。

Captain Nancy 怒火中燒，說：「我話咗好多次，唔准講粗口！」
Captain Nancy 額頭上的寶石因怒氣而伸長，變成寶石棒棒，襲向Thanos，Thanos 拿Captain America 的盾牌擋格。
Captain Nancy 的寶石棒棒施展人肉打樁機，拼命抽插盾牌，終於插穿盾牌，卻卡在盾牌的洞內。
Captain Nancy 額頭延伸出的棒棒，竟吊住Captain America 的盾牌揮之不去。
她大驚：「我咪變咗活塞男？」

Captain Marvel 用一塊染血的衛生巾擲中Thanos 。
Thanos 問：「你喺度做乜鬼嘢？」
Captain Marvel 說：「經期隊長係咁㗎啦！」

你們眨眼間潰不成軍。
讀恆大又如何大叫：「大家保持隊型，轉用plan B！」
你安置好謝安琪，穿好全副Ipman裝甲。

你會：
A. 用護陰觸手攻擊
B. 用人工舌頭攻擊
C. 用詠春攻勢
D. 用護陰直接撞落去

你問Tyson：「詠春係按邊個掣？」
Tyson：「What the fuck man! 你真係要用？」
你：「有咩問題？講啦！」
Tyson：「我驚你打撚死佢啫，詠春請按2。」
你按2。

你再次紥穩馬步，擺好橋手。
你說：「詠春，Ipman。」
你使出詠春向Thanos 快速進攻。
雖然Thanos 好打過洪金寶和拳王泰臣，但是對Ipman的詠春也招架不住，開始一邊打一邊後退。
Thanos 驚訝：「咁撚勁嘅？」
你得意地說：「哈，不嬲都話Ipman 第四集係打外星人。」
Thanos 不停被你入他中路，只好出cheat 。
他發動現實寶石，幻化出多重影分身。
你出拳打中他的分身，他的正身卻成功繞到你背後偷襲你。
他使出雙拳，快要擊中你，謝安琪衝出來用掌法和內力替你抵擋他的左手，同時馮盈盈用法力替你抵擋他的右手，她們不敵被擊飛。
你大叫：「淫Kay！馮盈盈！」

Antman 在肩膀上托起一支砲，大笑說：「話你知，我啲鳩屎好多日都冇清！」
Thanos 說：「咁又點呀？你真係好核突！」
Antman 說：「唔好忘記我嘅鳩屎可以放大縮細，食我嘅鳩屎砲啦！」
原來Antman 是用他的垢物製成砲彈，發砲射向Thanos 。

那邊廂，張繼聰僥倖安然無恙，他從墜毀了的Hulkbuster 爬出來，衝向Thanos 施展人肉拳擊。
可是他的攻擊對Thanos 好像搔癢一樣，Thanos 抓起他來當肉盾，扺擋Antman 的砲彈。
張繼聰慘叫：「死螞蟻！臭害蟲！」

就在Thanos 鬆懈之際，Thor 突然在天上出現，用stormbreaker 從上而下劈入Thanos 的頭部。
Thanos 很震驚：「你啱啱唔係畀我打到瞓喺地下度郁唔到㗎咩？」
Thor 威風地說：「哼，啱啱嗰個，係徐錦江。」
Thanos 說：「點會咁㗎？明明個樣一模一樣！」
Thor 說：「多得恆大副指揮諗出呢條橋。」
你、Antman、張繼聰也說：「我哋嘅作用就係分散你嘅注意力！」
Thanos 說：「可惡呀⋯⋯」

Thanos 差點被擊敗。
但是他說：「我係唔會輸㗎⋯⋯」
他發動時間寶石，將時間倒流至Thor 劈頭之前。
他及時把張繼聰拋開，避開了Thor 的致命一擊。
大好形勢就這樣被瞬間逆轉。

Captain Nancy 說：「事到如今，唯有用呢一招。」
她把寶石棒棒收回，寶石在閃閃發光。
Captain Nancy、Captain America、Captain Marvel 齊聲呼喊：「進化，Captain 奧米加獸！」
只見Captain Nancy 的身體經歷巨大化，Captain America 變成她的左手和劍，Captain Marvel 變成她的右手和炮。
眾人驚奇說：「奧米加獸居然仲有個咁嘅形態。」

Captain 奧米加獸跳出洗腦十字步，誘導Thanos 一起跳十字步。
Thanos 傾力以心靈寶石抗衡洗腦。
Captain 奧米加獸呼喚你說：「機會嚟喇飛雲！」
你決定唱出一首打開Thanos 內心的歌曲。

你會唱出甚麼主題：
A. 描述毒撚心情嘅歌，表達你與Thanos 身同感受
B. 描述Thanos 平衡理念嘅歌，表達你理解他的主張

為了打開Thanos 的內心，你選擇唱出一首描述毒撚心情的歌曲，來表達你與Thanos 身同感受。

你會用來改詞的歌是：
A. 明年今日
B. 喜帖街
C. 皆大歡喜

巨大的藍月亮下，你嘗試打開Thanos 的內心。
你問裝甲內的Tyson：「卡啦OK app係邊個掣？」
Tyson：「Hey man! 播歌請按3！」
你：「咁冇用嘅功能都擺到咁前。」

你按3。
裝甲的外置播放器開始播放皆大歡喜的配樂。

你會唱的是：
A. 但願老母不要垃圾都生
B. 十二歲起不再共女生玩
C. 獨自著西裝著襪去沙灘

你嘗試打開Thanos 的內心，唱出毒撚的心情：

十二歲起不再共女生玩

你下一句唱的是：
A. 靠幻想左手起了繭
B. 買飯只喜歡剔菜單
C. 性慾將賓周都拗彎

恭喜Kay

點解仲可以咁正

你嘗試打開Thanos 的內心，唱出毒撚的心情：

十二歲起不再共女生玩
性慾將賓周都拗彎

你下一句唱的是：
A. 大學舞會不說話似黐餐
B. 獨自踢波踩雪屐坐舢板
C. 問問老母怎會垃圾都生

你嘗試打開Thanos 的內心，唱出毒撚的心情：

十二歲起不再共女生玩
性慾將賓周都拗彎
問問老母怎會垃圾都生

你下一句唱的是：
A. 邋遢外表 別說內涵
B. 沒有樣子 命注定難
C. 極重但矮 學債未還

主角應該同Kay定馮盈盈一齊

淫kay贏9條街

你嘗試打開Thanos 的內心，唱出毒撚的心情：

十二歲起不再共女生玩
性慾將賓周都拗彎
問問老母怎會垃圾都生
沒有樣子 命注定難

唏呀唏呀唏呀唏 唏呀唏呀唏呀唏

你下一句唱的是：
A. 一支公 尋尋覓覓多感慨
B. 不應該 肥窮柒毒懶感慨
C. 給一碗 肥牛大辣走韮菜

講樣講身材

樣同身材fyy有邊樣好過淫kay

馮

All in KayBB

你嘗試打開Thanos 的內心，唱出毒撚的心情：

十二歲起不再共女生玩
性慾將賓周都拗彎
問問老母怎會垃圾都生
沒有樣子 命注定難

唏呀唏呀唏呀唏 唏呀唏呀唏呀唏
一支公 尋尋覓覓多感慨

你下一句唱的是：
A. 毒氣未改 人接觸也有害
B. 淑女避開 投訴不算意外
C. 盡快自宮 無意衰夠兩代

點睇得出

我真係唔識㗎喎

有fans

你嘗試打開Thanos 的內心，唱出毒撚的心情：

十二歲起不再共女生玩
性慾將賓周都拗彎
問問老母怎會垃圾都生
沒有樣子 命注定難

唏呀唏呀唏呀唏 唏呀唏呀唏呀唏
一支公 尋尋覓覓多感慨
盡快自宮 無意衰夠兩代

唏呀唏呀唏呀唏呀唏

你下一句唱的是：
A. 臀結一緊有心轉基
B. 能拍拖邊個想轉基
C. 投過胎先有新轉機

你嘗試打開Thanos 的內心，唱出毒撚的心情：

十二歲起不再共女生玩
性慾將賓周都拗彎
問問老母怎會垃圾都生
沒有樣子 命注定難

唏呀唏呀唏呀唏 唏呀唏呀唏呀唏
一支公 尋尋覓覓多感慨
盡快自宮 無意衰夠兩代

唏呀唏呀唏呀唏呀唏
能拍拖邊個想轉基

你下一句唱的是：
A. 哪怕月娥太醜陋 熄燈叫她打飛機
B. 過去做人太孤獨 開始對狗打飛機
C. 拼搏廿年搏得是 當魔法師沖天飛

覺得主角同淫Kay冇咁多經歷，感情其實唔深

你嘗試打開Thanos 的內心，唱出毒撚的心情：

十二歲起不再共女生玩
性慾將賓周都拗彎
問問老母怎會垃圾都生
沒有樣子 命注定難

唏呀唏呀唏呀唏 唏呀唏呀唏呀唏
一支公 尋尋覓覓多感慨
盡快自宮 無意衰夠兩代

唏呀唏呀唏呀唏呀唏
能拍拖邊個想轉基
過去做人太孤獨 開始對狗打飛機
唏呀唏呀唏呀唏呀唏

你下一句唱的是：
A. 頭髮多邊個想癩痢
B. 甜蜜這種快樂離地
C. 餘下一生妒忌人哋

同邊個經歷多就交畀巴打判斷
但巴打有留意劇情，好感動

你嘗試打開Thanos 的內心，唱出毒撚的心情：

十二歲起不再共女生玩
性慾將賓周都拗彎
問問老母怎會垃圾都生
沒有樣子 命注定難

唏呀唏呀唏呀唏 唏呀唏呀唏呀唏
一支公 尋尋覓覓多感慨
盡快自宮 無意衰夠兩代

唏呀唏呀唏呀唏呀唏
能拍拖邊個想轉基
過去做人太孤獨 開始對狗打飛機
唏呀唏呀唏呀唏呀唏
甜蜜這種快樂離地

你下一句唱的是：
A. 聖誕或元旦倒數中 人生多想死
B. 聖誕或元旦懶出街 明知給閃死
C. 聖誕或毛誕節都好 求身邊知己

你嘗試打開Thanos 的內心，唱出毒撚的心情：

十二歲起不再共女生玩
性慾將賓周都拗彎
問問老母怎會垃圾都生
沒有樣子 命注定難

唏呀唏呀唏呀唏 唏呀唏呀唏呀唏
一支公 尋尋覓覓多感慨
盡快自宮 無意衰夠兩代

唏呀唏呀唏呀唏呀唏
能拍拖邊個想轉基
過去做人太孤獨 開始對狗打飛機
唏呀唏呀唏呀唏呀唏
甜蜜這種快樂離地
聖誕或元旦倒數中 人生多想死

…
聽到你唱出如此動人催淚的歌曲，Thanos 剛硬的心也給融化了。
Thanos 流下男兒淚，說：「其實你明唔明，毒撚真係好撚sad。」
你身同感受的說：「我明，我梗係明啦。有冇諗過，你嘅『平衡』會直接拆散好多人，製造出更多毒撚？」
Thanos：「我得唔到嘅嘢，其他人都擁有唔到，咁唔好咩？」
你：「令到呢個世界有更多好似我哋呢啲咁嘅人，你覺得咁樣好咩？」
Thanos：「你係話⋯⋯我製造咗更多好似我哋咁撚慘嘅毒撚？」
你：「收手啦，我哋毒撚自己知自己事，唔好累到人，好嗎？」
Thanos：「係嘅，無謂將我哋嘅悲劇複製落去。」
你：「真係毒嘅，過時過節，上連登會有巴打陪你，連登有愛。」
Thanos：「好，等我都download 返隻app先。」
你：「咁可以還原返嗰啲灰飛煙滅咗嘅人未？」
Thanos：「唔係咁易㗎，葉師傅。」
你：「仲未得？」
Thanos：「要釋放困住喺靈魂寶石入面嘅人，一定要戴住無限手套嘅人拖住自己靈魂伴侶隻手，撻一下手指，先至可以解救到。」
你環顧四周，捏一把泠汗。

你會：
A. 叫Thanos 撻手指
B. 自己戴上無限手套撻手指

你心想，Thanos 這種毒撚哪有甚麼靈魂伴侶，看來唯有等你親自出馬。
然而，誰才是你的靈魂伴侶？

你戴起無限手套。

你會拖誰的手：
A. 謝安琪
B. 馮盈盈
C. 我全部要晒

霎時之間，要你在謝安琪和馮盈盈之間選擇一個，實在叫你不知如何下決定，你想起徐錦江飾演鰲拜時的名句。

你走到謝安琪的面前，她的一雙眼睛充滿期待。
然而你沒有拖她的手。
你又走到馮盈盈的面前，她表情錯愕，但手蠢蠢欲動。
你也沒有拖她的手。
終於你走到她們兩個中間，拖起她們兩人的手，用無限手套撻一下手指。
奇蹟就這樣發生，被灰飛煙滅的人全都從靈魂寶石中獲得釋放，取回肉身，再次存活於宇宙各處。
馮盈盈不解地說：「你咁樣即係咩意思⋯⋯」
謝安琪落寞地說：「Sorry，但你唔可以咁貪心⋯⋯」

你第一時間聯絡回復原狀的Eric Kwok，想得到拆除護陰的密碼。
你：「Eric Kwok，Tony Stark 先生臨終前送咗個護陰畀我戴，但原來係有密碼鎖，我而家除唔返落嚟，全宇宙得你一個知密碼，密碼究竟係乜？」
Eric：「你冷靜啲先，你個護陰上面寫住咩㗎？」
你：「淨係寫住Ipman咋。」
Eric：「Tony 同我講過，佢話佢記唔到咁多密碼，所以索性將個密碼印咗喺個護陰上面。」
你：「屌佢老母，唔該晒你。」
你輸入密碼Ipman，成功脫下護陰。

Thanos 說：「其實聖誕節又有乜好怕喎，我決定將聖嬰都還返去畀聖母馬利亞。」
他戴上無限手套，發動時間和空間寶石，帶住你們一行人回到二千多年前的以色列。

伯利恆的馬槽裡，約瑟、馬利亞和兩個東方博士正在為聖嬰不知所蹤而心急如焚。
你們一行人及時出現，Thanos 把聖嬰交還。
東方三博士朝見聖嬰的事蹟變成avengers 英雄、Thanos 及東方三博士朝見聖嬰。
你對Thanos說：「以後平安夜你仲怕唔怕孤獨？」
Thanos 回答：「當Captain Nancy 跳十字步畀我睇嘅時候，其實我同佢⋯⋯已經擦出火花。」
Thanos 拖著Captain Nancy 的手，十指緊扣。
Captain Nancy 說：「Thanos 真係好有型呀，尤其係個下巴。」
Captain Nancy 用額頭的寶石磨擦Thanos 的下巴，顯示兩人如膠似漆。
你覺得想嘔，但也替他們高興。
你說：「咁就好喇⋯⋯」
聖嬰突然開口說：「唔，各位都做得好好。」
你大驚，說：「嘩，乜你原來識講嘢㗎？」
聖嬰說：「人子想講嘢嘅時候就會講，一直唔出聲只係想畀個考驗大家。」
Thanos 含淚跪拜，說：「主呀！我有罪，我願意悔改，決志跟從主！」
聖嬰說：「起來吧，你的信救了你。若有人在基督裏，他就是新造的人，舊事已過，都變成新的了。」
Thanos 就這樣成為了基督徒。

聖嬰施行神蹟，將Thanos 及avengers 各英雄送回avengers 4的時代。
Antman 因為可以再次見到愛女而欣喜若狂。
Thanos 和Captain Nancy 也計劃了從此快快樂樂的雙宿雙棲。
然後聖嬰對你說：「我都將你哋幾個送返2018年啦。」
張繼聰興奮地說：「Yeah! 終於可以返去湊對仔女！」
讀恆大又如何卻尷尬地說：「在下唔想返返現代⋯⋯耶穌可唔可以送在下返三國時代？」
讀恆大又如何從口袋拿出一封信，信上寫著：
「讀先生，今後可有空到我閨房短聚？孫小妹上」
你驚嘆：「冇諗過你咁快就暗撻咗孫尚香喎，死仔！」
他說：「唔單止咁，諸葛亮仲好欣賞在下嘅才華，想招攬在下扶助蜀漢，佢接受咗在下嘅建議，派我開辦恆生太學培育人才。」
你忠告他：「喺嗰度食喺嗰度屙，偷食小心啲呀。」
他說：「足下所言，我句句銘記在心。珍重。」
聖嬰施行神蹟，把讀恆大又如何送去三國時代。

接下來，聖嬰又施行神蹟，把你、謝安琪、馮盈盈和張繼聰送回2018年12月24日的晚上。
你們再次現身於讀恆大又如何的家中。
張繼聰對你說：「既然你都揾返你個Kay ，咁我都返屋企攬我個Kay喇。」
你答謝並告別了張繼聰，他便自行踏上歸途。
讀恆大又如何的家現已人去樓空，你看見一張床，頓時色心又起。
你說：「其實呢度以後用嚟做炮房都幾好。」
Kay說：「玩夠未呢你。」
馮盈盈說：「我都係唔阻你哋兩個，我走先⋯⋯」

世界不能兩全其美，你會選擇：
謝安琪
馮盈盈
（答案根據票數決定）

屌好難揀！

A !!!

Kay!!!

畀多少少示意圖幫大家

巴打用投票決定 咁盈盈冇了

票數好接近

我是來拉票的

12比12
好緊湊

寫AB結局

即係兩個都唔要

Kay!

公平起見，投到今晚凌晨0時

係寫兩個結局

屌你好難揀

夢中情人謝安琪
出生入死馮盈盈

你個只能揀一個

兩個只能揀一個

拖晒兩個仲啪到手指咩

點解唔得

最心痛是 切得太遲
決心一次 伸出風扇變肉絲
磨成肉醬了 能留為成份造紙
用私處做信 聖誕夜寄我心意

。。。

曹丕 甄姬那樣惹火
劉封 太武斷才犯錯
曹叡最初 怕喪失是鍾會可不可

。。。

無缺的一地活物 代表主愛世人
神還派那愛子 擔當了責任
承受我罪之時 還賜下救恩
成就日後永生

。。。

原諒我這一生打丁放縱太入迷
我最怕有一天沒四仔
個個看四仔 還何必打仗
我勸你放低槍跟我自慰

。。。

唏呀唏呀唏呀唏呀唏
能拍拖邊個想轉基
過去做人太孤獨 開始對狗打飛機

。。。

會唔會有人唱

冇喇冇喇

臨完先要棄故

截票

我都幾鐘意細鹿頭支威士忌

絲打知唔知咩係黑蓋蓋

終於到尾聲

Kay

要完了

其實我嫌呢枝冇乜味

你說：「其實呢度以後用嚟做炮房都幾好。」
Kay說：「玩夠未呢你。」
馮盈盈說：「我都係唔阻你哋兩個，我走先⋯⋯」

你著緊的說：「馮盈盈！唔好走⋯⋯」
馮盈盈打算聽聽你還有甚麼說話要對她說。
Kay卻沮喪地說：「或者應該走嗰個係我。」
Kay奪門而出，舉棋不定的你終於要面臨你應得的局面。
你追出門口，呼喊：「淫Kay！等陣呀⋯⋯」
才踏出門口不過半步，你卻感到一陣暈眩，然後眼前一黑，直接失去知覺。

當你再次睜開眼睛，你發現你身處自己的家中，只有馮盈盈在你面前。
馮盈盈：「冇嘢吖嘛你？」
你揉一揉眼睛，問：「點解我會返咗嚟屋企嘅？啱啱我哋唔係仲喺讀恆大又如何屋企嘅咩？」
她一臉茫然：「讀乜撚嘢恆大呀？」
你：「讀恆大又如何呀屌你，我哋個戰友呀。」
她用手摸一摸你額頭：「唔撚好意思呀，我係咪重手咗⋯⋯我冇心㗎。」
你開始有點生氣，撥開她的手：「你講乜鳩呀？我哋啱啱穿越完返嚟，我同你仲有淫Kay一齊喺讀恆大又如何屋企喎。」
她：「我畀你搞到一頭霧水，你記唔記得你啱啱想摸我胸，但我調返轉頭搓你個胸，搓到你欲仙欲死，跟住你就高潮暈撚咗。」
你感到奇怪，說：「咁我哋一齊穿越、救淫Kay、打Thanos係幾時嘅事？」
她帶半分恥笑，說：「屌你唔會係想講你暈咗嗰半粒鐘其實係去咗做呢堆嘢呀？」
你立刻拿電話出來看，現在時間的確是你唱叫春歌之後大約半小時。
你：「仆街，唔通係發夢？」
但那些記憶如此歷歷在目，怎麼可能是發夢？
難道又中了甚麼奇怪咒術，使你獨自穿越回到過去？
她：「你係咪飲得太多酒呀？」
你望望桌上那瓶被清空的威士忌，或者你喝得真的有點過火。
你：「馮盈盈仙子，你係咪可以送個願望畀我？」
她：「係可以，你有咩願望？」
你：「你可唔可以送我返去未來？」
她：「你點知我識得瞬間轉移呢？」
你：「屌你，都話咗嗰啲唔撚係叫瞬間轉移，係穿越時空！」
她：「係喇咁撚惡⋯⋯中文唔好嘛，咪一撚樣，不過我嘅能力只可以穿越去過去，係穿越唔到去未來㗎。」
你感到洩氣：「渣㗎！」
她：「喂大佬我仙子嚟㗎咋，使唔使話埋畀你聽嚟緊六合彩金多寶攪咩號碼呀？」
你：「咁你就咪學人送願望啦，聽落係威係勢！」
她：「唉，我帶你出去吹下風清醒下先喇。」

你和馮盈盈走到街上，平安夜，街上人來人往。
一路上，你嘗試把你們穿越的旅程扼要濃縮地向她講述一次。
走著走著，你們來到中環海濱。
馮盈盈聽了你的故事，失笑地說：「屌你，幾廿歲人又幾撚有想像力㗎喎。」
你：「我講真㗎。」
她：「都係讚你啫，咁我而家係咪應該變個謝安琪出嚟畀返你？」
你想了一想，既然現在並沒法子穿越到未來，重蹈覆轍整個loop似乎是回到終點的唯一方法。
你：「係，唔該你變佢出嚟⋯⋯」
她：「好啦見你咁毒，我就答應你呢個願望，請你合埋雙眼，集中精神諗住一個人，我就可以變佢出嚟畀你。」
你合上眼睛，思緒卻不受控制。
你回想旅途上你與謝安琪、馮盈盈的種種經歷，這兩個人的面孔不斷在你腦海之中掠過，使你無法集中精神想一個人。
你猛然睜開眼，說：「得未？」
眼前依然只得馮盈盈一人。
她：「玩嘢呀？你唔集中精神，我幫你唔到㗎喎！」
你：「唔撚好意思，嚟過嚟過。」
你再度合上眼睛。
你想起Kay一直是你的夢中情人，但馮盈盈曾三番四次為你兩脅插刀，到最後你還是無法在她們當中選擇一個。
你睜開眼，發現眼前竟來了杜小喬。
你：「仆你個街，杜小喬嚟嘅喂？」
杜小喬：「呢度係邊度？你做咩講粗口鬧我？」
馮盈盈：「你思想咁混亂，我好易變錯㗎，再嚟過啦！」
她把杜小喬變走，你第三次閉起雙眼。

閉起雙眼你最掛念誰，眼睛張開身邊竟是誰。
這一回你心無旁騖，去蕪存菁，想到了Kay。
你想到的是她與你一同在沙漠騎駱駝、一同在火星上回望地球、一同在Thanos的星球上飛越山川湖泊。
你發現自己最在乎的，一直都是她對你的想法。
馮盈盈：「得喇。」
你緩緩睜開眼，果真看見謝安琪在你面前。
你如釋重負，說：「淫Kay？」
Kay含羞答答地說：「我係平行世界嘅謝安琪，雖然個樣同名都同呢個世界嘅謝安琪一樣，但我唔係呢個世界嘅歌手謝安琪。」
馮盈盈知情識趣地說：「咁我唔阻住你哋，我過主喇。」
說罷就化成一縷輕煙。
你：「淫Kay，你記唔記得我哋一齊去過以色列、一齊上過太空？」
Kay：「唔好意思，我唔係好明你講緊乜⋯⋯」
很自然，這時的Kay並沒有和你一起的記憶。
你苦笑說：「傻婆，我講吓笑啫⋯⋯」
你的心頭一酸，好像用電腦做完了一份大project卻忘記了save，唯有重頭做起。

你上連登開了一個post「同緊謝安琪一齊，你問我答」。
連登仔並不相信這回事，紛紛指你是假膠，甚至笑你戇鳩仔，只有你的知心好友讀恆大又如何留言表示相信你。
你告知讀恆大又如何你的位置，叫他出來找你們。
等候他期間，你和Kay一起瀏覽連登創意台，看了很多改詞post，間中還一起取笑連登仔的教會歌。
你恥笑：「睇吓呢個梁夕，邊撚間教會呀？」
不久，讀恆大又如何來到。
他作揖打招呼道：「在下讀恆大又如何，見過兩位。」
看來他也對你們之前發生的事毫無印象，你已心灰得習以為常。
Kay大方的說：「hello 你好。」
而你好像毒撚一樣微微點頭。
讀恆大又如何：「小姐有禮。」
天忽然下起大雨，行人爭相避雨，你們三人跑了好一段路程，已經渾身濕透，Kay的身材在濕透的衣服下若隱若現。
讀恆大又如何提議：「寒舍就喺附近，既然落雨，兩位唔介意就嚟屈就一下。」
你無奈的說：「好呀，我都想睇吓你屋企係點⋯⋯」

你們進入讀恆大又如何的家，他家裡仍舊除了一張床之外，周圍都放滿古今中外的書籍。
Kay因為被雨淋濕了，所以到浴室洗個澡。
讀恆大又如何換件衣服，打開家門，說：「我落去買啲嘢。」
你：「唔該晒巴打。」
他：「唔使多謝我，睇你個樣都唔識去爆房㗎啦，安全套喺床頭，走先call我。」
你：「喂⋯⋯你真係唔記得孫尚香？」
他：「無啦啦講三國歷史，你個人咁奇怪嘅？」
竟然被讀恆大又如何形容你奇怪，你已經無法再給他任何反應，你便讓他出門去了。
你等待Kay洗完澡，她從浴室出來的時候，身上只圍著一條毛巾。
她因為你目不轉睛的看著她，臉上一紅。

你心想，既然Kay都洗好澡，也該到你洗澡的時候了。
你把自己的內褲刻意遺漏在浴室外面，當你正洗澡洗到一半，你呼叫：「淫Kay可唔可以幫我攞條底褲入嚟？」
Kay：「好大浸除嗰條？」
你：「係呀，唔該你。」
你故意走到浴室門後，不留在浴簾裡面，待Kay一進來就會立刻看見脫光光的你。
Kay手執內褲，慢慢打開浴室門。
她已經把衣服穿回。
薄薄的蒸氣之中，她看見你近在眼前，就害怕得馬上用手遮掩自己雙眼，遮的時候，你的內褲仍然勾在她的姆指上。
你用身體逼近她，把她的雙手緩緩移開。
她渾圓的眼睛注視著你赤裸的身軀，由上至下、再又下至上打量了一遍，然後她發出急促的喘氣聲。
你熱血沸騰。
你說：「咦，點解你冇消失嘅？」
Kay眼泛淚光的看著你，你頓時陷入迷惘。
她說：「你真係準備整到我消失，然後返去一千八百年前救多我一次？」
這話聽起來有點蹺蹊，還沒等你回答，她卻向前撲來，擁抱著全身赤裸的你。

你靜止了好幾秒。
你：「你⋯⋯記得我去過三國時代救你？」
她點點頭：「唔止咁呀，仲有搵聖嬰、打ELS、打Thanos。」
你：「即係你記得返晒所有嘢？」
馮盈盈現身，說：「梗係記得啦，你估真係咁多穿越咩。」
你疑惑：「咁即係點呀？」
馮盈盈解說：「喺我受咗重傷瞓喺寒玉床嗰一次，貂蟬落咗山搵你，留返Kay喺床邊照顧我，當時Kay同我講好，如果去到一刻你喺感情事上三心兩意拖泥帶水，做唔到決定嘅話，就畀你返到起點合埋雙眼再揀一次。」
Kay：「唔好怪馮盈盈，個主意係我出嘅。」
你：「即係話⋯⋯我喺讀恆大又如何呢間屋暈咗之後，馮盈盈就將我傳送返我自己屋企？咁時間上又點解釋？發生咗咁多嘢，點解只係過咗半粒鐘？」
馮盈盈：「因為時間真係只過咗半粒鐘。」
你：「咁個連登post咪即係一共開咗兩次？點解仲有巴打入去回應？讀恆大又如何仲喺現代又點解釋？」
馮盈盈：「連登post只需要簡單嘅掩眼法就做到，至於讀恆大又如何，你睇唔出係我扮㗎咩？」
你大叫：「屌，中伏！」

馮盈盈看Kay和裸體的你相擁，說：「咁嘅結局都唔錯吖，總算證明咗你心裡面最愛嘅係邊個。」
你緊抱著Kay，說：「淫Kay，當我以爲你唔記得咗我嘅時候，我真係發覺我唔得。」
Kay小鳥依人的對你說：「多謝你。」
馮盈盈雙眼都紅了，說：「既然係咁，我都係時候功成身退。」
你婉惜的說：「再見。」
馮盈盈牽強的微笑，說：「只要我一日仲喺TVB，你睇電視都應該會見到我。你以後要好好對Kay，如果你對佢唔好我一定教訓你㗎！」
Kay：「多謝你，馮盈盈。」
馮盈盈揮手作別，飄起化成一縷輕煙。

你看著Kay在你的懷裡，她就是你最愛的人，人生如此，夫復何求。
Kay：「如果我睇完你嘅裸體之後消失咗，你真係打算返去一千八百年前救多我一次？」
你點點頭，說：「因為咁做可以令你有返晒我哋所有回憶。」
Kay依偎著你，笑了：「傻佬，其實仲有一件事你都令我好感動，就係你幫我補返2018年平安夜中環海濱我哋第一次相遇嘅情景，由寒玉床解封出嚟之後，我一直都好想擁有呢一段屬於我但又唔屬於我嘅記憶。」
你掐一掐她的臉：「但我真係畀你嚇撚死呀衰鬼。」
你們從浴室出來，一路擁吻纏綿到床上。
Kay壓住赤裸裸的你，笑咪咪地開始解開衣服。
忽然你翻身坐了起來，按住她的手。
你正經地說：「咪住，今晚係平安夜，咁快就搞，覺唔覺得好似差咗啲嘢未做？」
她甜絲絲說：「又諗到啲咩奇怪主意呀？」
你：「不如去佈佳音，慶祝耶穌出世？」
她：「嘻，又好啫。」
你們穿回衣服，戴起聖誕帽，拖住手出門去報佳音。

【完】

唔知係咪連登第一個互動改詞故，多謝大家支持

恭喜完故
以為又要loop多次

唔小心負皮咗自己

師兄可唔可以繼續開po互動改詞？

有緣再會

咩係黑蓋蓋
可能我覺得易入口

追晒個post 笑到我仆街 多謝樓豬

佈乜撚嘢佳音啊屌........

原來經期隊長咁L勁